【少女古箏團】古箏老師誘離家出走 前少女古箏團成員：好似邪教洗腦

【連登懸案】控訴Miss誘離家出走 買名牌租樓一身債 前少女古箏團成員：好似邪教洗腦

【連登懸案】驚見古箏少女post 似足失蹤乖女遭遇 母自責尋死後：要留番條命見個女

【連登懸案】拆解極權邪教騙局 三類人易被洗腦 醫生教自保：人人被呃機會均等

////////////////////////////////////////////////////////////

係連登開「我覺得自己之前係入左邪教」Post之前
我咁啱同屋企人睇左Netflix 'Don't F**k With Cats: Hunting an Internet Killer'既紀錄片
之後可能潛意識覺得網絡會幫到我好多
所以我先膽粗粗係連登開Post分享之前既經歷
大家都好好人 無比啲咩難聽既說話我 反而係一齊去分析

感謝一直Mon post同留言既巴絲
今日蘋果終於出左報導
經過左好多野先順利出到街
嘆左一口氣 但又好明白未係結束既時候
希望大家可以繼續關注依件事！

感謝記者朋友同勇於接受訪問既家屬
我地之後會作進一步行動
終有一日依件事同裡面既人唔再係一個謎團

有關對方開Post抹黑 我既回應：

事件內容整合：

加油呀 之前一路有追post

支持樓豬

見到ocamp個組媽
不過之前見過佢幾面都feel到係啲咁既人
上堂又戴晒黑超 好似明星咁

騙財又騙色？

可以既話 請你描述多啲
可以印證到我對佢地既認識唔係亂吹出黎
Thanks!

推

之前一直有追開 終於見到推上報

Thank you!

推推推！

有追開！多謝樓主咁勇敢
會幫手share!

追咗咁耐po 一直只係睇樓主以當事人角度講述自己經歷 今日第一次睇到家長感受 真係睇到個心都實曬 自己都係人哋個女 睇到嗰位媽媽個一字一句都感受到佢有幾心痛 仲差啲想尋死 明明係咁緊張個女 但就被個黑心阿嬸洗個女腦

徐妖呢條仆街簡直喪盡天良
個天快啲收佢 警世文要推

個page仲成日update

幫推！
救得一個得一個

多謝樓主咁勇敢起碼個媽媽知個女發生咩事
我地有冇其他野做到？

幫推

推
加油樓主
希望其他人快d返屋企

加油!!!

繼續留名

想像緊個阿嬋依家穩固緊軍心 而班女就仲好堅定信念個景象

佢講得冇錯，養女防老，釣金龜，讀書冇用

推上報

終於出爐

Pish

推推推

我想知以佢地家境 防咩老 釣咩金龜
父母根本唔洗靠佢地養
但佢地又真係信

一路追終於上報紙
支持絲打

由post 1追到蘋果有報導
支持樓主
徐老妖

留名

姥姥

終於見報 辛苦晒樓主

絲打你要加油同小心呀
揚哂上報，班姥姥八婆軍實同你死喎

lm

push

Push

pushhhhh

唔怪得咁多女撈Ptgf
原來呢條8婆有份促成
呢d仆街落地獄都唔掂

推呀

憑自己走得翻出黎已經好叻女

徐老妖個閪樣

終於 絲打加油

加油啊絲打 繼續推爆佢 推到佢哋被滅團

嘩屌樓主終於上到報 恭喜恭喜

追咗個半月追到嚟呢度
頭先睇完黃太個報導真係好心痛
希望嗰個團員唔好咁冷血 快啲返屋企啦
你阿媽做錯啲咩值得你令佢咁傷心？

嗰個徐佳旻都有個女
你哋睇到個徐佳旻點錫自己個女嘅時候
唔會更加明白母愛係幾咁偉大㗎咩？

You do it ! 裴姑娘繼續振作

絲打加油 支持你

咁到底實際上呃左D咩？

其實徐老師價值觀無錯

講緊泛粉、yellownazi、連衛兵

//第二，不敢違反大部份人意願。很多時候洗腦者都會利用群眾壓力去逼被控者就範。若被控者不敢反抗，只是長期服從，久而久之被控者就不再反抗，甚至說服自己大部份做的事才是對，變相自己洗自己腦。第三，如果被控者本身的思想較為極端，立場取態容易非黑即白，都會很容易被洗腦者操控，認為世界上有一種「真理」，其他通通都是「謊言」//

呃走人地個女
呃走人地青春
三核成日po埋啲泳衣出浴照 點知有冇出黎做

推到佢仆街

邪教就係用呢種社會唔敢明講嘅價值觀先洗到人腦

愚人節新聞？

你條傻狗咁都有位入

又多一個被爆AC既手足

其實都係價值觀問題
徐老師既upward mobility 其實冇錯

樓主我一直追咁多post 終於留言 推到佢仆街

價值觀無問題

問題係佢使用邪門手段/手法控制一個心智未成熟既後生女

聽呀媽聽到好心嗡

咁樣做可以呃到好多錢咩？

咁快負皮，想認真討論下
姐係好似韓國邪教，都會收會費其實係CAP水
呢條友洗曬D女腦，係咪導佢地做雞分錢？
定係純粹為左班女交學費？為左班女KEEP住學洗唔洗做到咁？
為咩？

Too long

港女咁醒目都咁易俾人呃到

問題係咁做為啲咩 唔係好明

錢？

post 1開始追
樓主加油

可能只係為咗滿足自己慾望，即係控制人

終於有報導
幫樓主推post
樓主你真係好勇敢好叻 加油！！！

錢

控制慾

建立一個"邪教"有了權力和話語權

lm跟進

即係柏斯琴行
建議大家小心啲呢間嘢
對老師審查咁hea都得嘅

大有大貪

細有細貪

錢係其中一個因素
因為啲團員離家出走之後
其實都要keep住比學費
樓主喺隔離post有計過筆數好可觀

另一個因素
我個人覺得係滿足徐佳旻嘅控制慾
或者咁講 呢個女人嘅精神已經唔係正常

點解咁傻
個老師講d 野咁似大陸3觀不正嘅現代劇

聽佢枝笛控制人個種快感？
其實之前啲post有討論過 但係徐老妖咁痴線真係唔知佢目的係乜
佢透過洗腦呃走啲妹妹仔離家出走，不停打工搵錢買唔等洗嘅野，佢就收下學費，要所有人都聽佢話咁囉 做雞分錢如果得三核做賺得幾多

好叻呀樓豬！！

咁撚樣衰 釣乜撚嘢金龜

賺埋呢啲黑心錢 好地地教音樂搞埋咁多野
推到個徐老師跪低認錯

樓主加油
有咩野要幫手
我諗依到可以一呼百應

補充下 而且係無論衣着襯衫 開post點樣打caption 買邊款嘅袋 點樣擺post 一一都要徐老妖決定

Wtf 好癲...

柏斯個職員好似知d野

大概仲有幾多女仔係團入面

hi 你俾人呃咗
快啲醒啦

推到徐老妖仆街

我都係，睇到嗰位黃太咁講，好心噏

徐妖同三核之前咁得買連登acc mon post加抹黑樓主
唔知而家睇咗呢個post未
呢啲人一定有報應

唔知佢哋仲會唔會出啲咩嚟搞樓主
但點都好，連登巴絲一定撐你保護你

原來報導左
通曬天

終於上報

Upward到老豆老母都唔要
要借大耳窿買名牌搞到周身債係咩事先

睇完都係要blame the victim
唔知係我保守定太毒啦
屌你 18歲就去租樓
簽約個時唔覺得要諗多下?

成日話女仔早熟 根本就不知天高地厚
前2日仲有17歲既隔離雞
再睇返自己17 18歲做緊咩
日日放學打緊機咋我

好心咪撚搞咁多野
腳踏實地 全世界唔係得你慘
個個都要經歷
10幾歲郁啲就諗離家出走
郁啲又食2支煙 真係好撚型咩

追左好耐post 終於上報
辛苦樓主 要小心安全

希望啲人快啲醒返睇到媽媽段片好心up

抹閪到咩 樓主身材正過佢地班三核iPad多多聲
成日用自己角度去睇人 以為自己瘦好撚索

個個咁醒冇人洗做m記啦

我極度懷疑自己跟過徐XX學過古箏... 當年我係跟中學d濕9課外活動學 仲記得間機構叫青苗琴行

我中一果年on99去學... 佢又係好身光頸靚 每個星期帶唔同名牌袋 一千幾百猶如垃圾咁... 果陣我都好羨慕佢 古箏又叻 又有錢... 人生贏家

可能我果班bb班 覺得我地腦筍未生埋... 無苦主咁慘 但佢真係好識同人拉近關係！ D高班同學同佢攬頭攬頸

好彩之後我成日走堂.... 無再學

有冇騙色就唔知
但肯定騙財
睇返個家長講，佢係會迫啲學生去跳級考試收貴學費
仲會迫佢哋買貴琴
淨係一個學生買一部琴都可以呃成四萬蚊

你可以睇下佢哋facebook page
佢平時呃呃埋埋啲學生買好多無謂嘢
肯定落格好多錢
買啲嘢咁on 9，一定要洗腦先可以令人乖乖俾錢

就算唔計錢
有啲人真係有病，以控制人嚟得到安全感
甚至以控制人為樂

睇到黃太果段訪問 好痛心

真係cls樓主好勁加油

絲打加油

Um
應該係你太毒
所以唔知咩叫群體壓力

屌佢老母魔鬼黎 當自己係神 玩緊美少女夢工場想控制一切滿足自己 有病

btw,d審美真係勁撚柒 又老土又娘 好kai子

真係要推比多人睇

樓主要加油喔，你其實唔蠢，識走返出嚟，同埋都欣賞你有勇氣去面對過去，你挺身而出都係為左少d人受害，出發點都好好
亦都幸運過有d幾十歲先中騙局既人，果d已經無本錢東山再起，但你仲後生，你仲有自己既前途

每個人都一定有弱點，利用依d弱點去呃人先係仆街果個

無圖點知審美柒

要我戴啲咁嘅口罩我寧願肺炎

樓主加油！！！！
做得好好

社會需要勞動力
唔係以後邊個洗碗掃地

Lm push

推 樓主加油

屌佢老母leung到
d審美停左係零幾年

識諗就唔叫洗腦啦

仆街啦死老千

追過post 支持樓主

媽媽好慘

彈古箏啫，咁搏做乜

無錯唔代表岩 不斷灌輸佢哋呢d片面既價值觀唔會令佢哋真正地開心 只係利用緊佢哋心靈既脆弱為佢付出更多

變相龜婆囉，簡單變複雜

終於有傳媒報導啦

加油呀樓主

絲打要小心啲人身安全啊
上埋報唔知會點搞你......

見到果籽報導即刻返嚟update下
樓主好叻女 祝福你！

PUSH

好似十幾年前影落

樓主好波

屌 淘寶啲A貨女都靚過呢啲
又唔化妝，啲衫又鬼五馬六
著起龍袍唔似太子
成班十幾歲成個師奶咁

Cheap

樓主加油

洗腦洗到佢覺得係時候勒，就推出去做

你唔出黎做！點學古箏呀！

推啊!!!!!

Lm 支持樓豬

其實有冇人可以上佢個page瘋狂屌佢啲女好醜 或者直接問價幾錢q?
等班女面對下現實都好呀

只參加邪教就喪失10億財產，曾立於搖滾樂界頂點的X-JAPAN主唱公開12年洗腦真相！
搖滾紅星XJapan主唱Toshi，被邪教思想禁錮長達十幾年的血淚告白⋯⋯。（圖/Julio_Fugimoto@flickr）

他是曾立於搖滾樂界頂點XJAPAN的主唱Toshl，長達十二年的時間，淪為邪教團體Home of Heart的斂財工具（至少被搜括了十億日圓）、任憑其擺佈（不但一舉一動受到監視，更協助其招收信徒）

為何他會失去一切、淪為邪教的斂財工具？

超過4000個日子身陷「洗腦」地獄而無法自拔，Toshl不但成了邪教的活招牌及搖錢樹，日復一日的咒罵及暴力，無止境的勞動，更使得他身心都瀕臨崩潰邊緣。

最後他賭上性命逃亡，在終於脫離地獄後，以字字血淚寫下這本回憶錄《洗腦》，震驚全日本社會和遍布全球的搖滾樂迷。一方面是為了讓世人了解真相，不要再出現和他一樣的犧牲者，另一方面也是為了對曾因他而受騙的受害者道歉。

你無法想像Toshl寫這本書需要多大的勇氣！

歷經自X JAPAN退團、HIDE之死、身心蒙受巨創的十二年地獄生活，終於攤在陽光下。

相信呢度都有人會係X Japan嘅歌迷，應該知道呢一單嘢。

咁撚蠢都有
唔怪得咁多傻西女比人呃西屌,咩性交轉運呢d on9野
唔識反抗,比人夾住真係冇自我意識咩
人地24小時跟住你咩
自己一個人時冇獨意思考咩
反面都唔識,屌撚到佢地撻皮啦成班on9

咁撚而屌咁你去屌醒班藍絲
屌醒政府

樓主好勇敢
由上個post追到依家，比個支持你

樓主好勇敢 希望其他女仔都快啲走返出嚟

個老師真係好仆街
起佢底搞到佢冚家剷啦

btw如果今日睇新聞先知呢件事嘅巴絲
有興趣嘅話都可以追返呢單嘢係點揭發出嚟

我覺得自己之前係入左邪教
(1)
(2)
(3)
(4)
(5)

post 3-5開頭有比較詳盡嘅懶人包

咁啱想打 thanks
大家既疑問我要之後先覆到
得閒可以爬下文 因為大家既問題都係差唔多

支持你

推到條仆街比人起底啦

依家有啲人仲喺度講風涼話嗰啲，唔該去睇吓X Japan嘅主音toshi 寫個本洗腦

就會明白，要知道嗰個人嘅弱點去進攻咁，就可以令佢連反抗意識都冇

見到黄太真係好心痛
推撚到佢哋仆街

要條徐姓八婆十倍奉還

望到事主媽媽喊到癲
好心up

洗乜toshi
鄰國大大個中共同小粉紅
近啲仲有堆藍絲
咁都唔明果班只係見識淺薄兼活喺自己世界

真話係難聽啲
陣間有人會出黎話你blame the victim

掙扎

有冇d 短d 既version, d post 好亂唔想追

睇落無問題喎，個個都好正常，無論心理、外表同神態

識其中一條女 本身住半山但以前我同佢食飯果陣佢都唔會著名牌

grad左之後我仲以為佢係反左工先開始買名牌

唔借錢就唔會有錢
小錢不出
大財不入

係連登踢爆完先係咁
你一係追下連登po睇下有幾痴線 一係睇返佢地fb post個啲三點式同出浴照 唔知del左未
記得睇埋佢地啲caption

佢哋過咗16歲未先？

樓主之前有講過有啲未成年
佢個fb page由徐老妖打理 po團員嘅相有啲係較為核心啲嘅成員先會po樣 其他會遮樣，一律唔比出鏡 你可以睇下

🤣寧願肺炎

咁就有可能係兒童色情，咁有冇露點同淫穢先？唔係都無乜機會告得入

樓主加油 呢啲痴線婆係要比社會懲戒下

p

上面有人post徐老師既相，你可以睇下係咪同一個人

之前有追過一兩個post 後尾見唔到就唔記得左
好欣賞樓主肯出黎講返成件事
希望d 細路女唔好再執迷不悟聽到個團員媽媽喊到咁真係好心up
徐老師呢d 賤種真係唔死都冇撚用

唔小心拉左 推返先

chi sin, 咁有錢都玩埋D咁既無謂野

冇 班女三點式自拍&出浴照會send晒比徐老妖 好似之前踢爆佢地 佢地都有用樓主以前send比徐老妖嘅相開po攻擊樓主

而主要都係post三核成員個啲相上fb 三核就成左年
建議你去fb睇下 啲相同caption都奇奇怪怪咁

真係睇到好心痛，個女無啦啦離家出走，點接受？

支持你呀樓主！
如果唔係你企出嚟講，其他家長可能一世都唔知咩事
你救番自己，亦救左其他喺深淵嘅人

見到個媽媽訪問

呃錢嗰啲都算，最慘係破壞咗一個幸福家庭
如果佢無入到呢個團，佢可能同屋企人好開心有個童年回憶。

但而家返轉頭都未遲，仲有好多時間去追返失去咗嘅時間

好索喎條女，仲識彈古箏添，如果讀得書，應該會嫁得好好

樓豬，恭喜你終於達到階段性嘅勝利，我睇咗你兩個條片真係好心up,依家終於有傳媒報導，引起社會人士關注，希望多d人係不同媒體share 生果嘅報導，咁就有d家長可以知道d女無端失縱去咗邊，而你又可以聯合更多家長，去報警又好、去搵議員又好、去搵東張西望又好，首先要夠多人先有壓力比議員或警察，咁先可以幫到你同埋果d仍然未醒果d女仔，當然亦可防止更多新加入者。
到現時學止，我最嬲栢c為何仍未有任何行動，停止除妖的教席etc, 唔通栢c都有份？

走得甩, 之後就要小心小心再小心, 祝快啲好返

冇學古箏都聽得出成班唔識彈
索有咩用、識彈有咩用，人品呢？幫徐老師係到呃細路女

我未聽過佢哋彈，唔知佢哋去到咩水平吖，可能佢哋個個得個樣都未定

報道都講話一個普通團員每月學古箏費$4000-$6000，咁10幾個成員都接近六萬蚊一個月啦，仲未計扼佢地月供古箏果d錢。加上名牌手袋，日常吃喝玩樂都係團員比錢。

另外，個老師有響琴行教琴的。未必個個學生佢都落手。

屈鳩所有父母100%養女防老，0%錫，從而叫你斷六親
(唔錫又點會俾咁多錢個囡學古箏)

叫你物質至上，靠閪向上流動，靠人發達唔靠自己

唔講佢手段同目的，淨係講價值觀都有問題啦

追咗post 以為冇後續
終於有報導出街
樓主加油

點解咁多人合理化呢啲垃圾價值觀
可以話佢所講嘅嘢係捷徑，係存在嘅(全面/片面)現象
但唔會係正確嘅價值觀啦大佬

呢部份材料係連登成日都見到，
窮人生仔正仆街
養仔女為你份家用
有西就有八達通

Mon咗post好耐，恭喜樓主終於就依件事出到新聞
樓主小心啲，可能一陣老妖嬲得滯會唔知做啲咩

連登咪全港最大型邪教

pish

樓主要小心呀

希望可以多啲女仔醒覺

岩呀 明明比呢d價值觀捆綁住仲要覺得個社會就係咁運作

勁

其實最好都係睇佢個google driver 。 我粗略話你知乜事啦：
1 樓主十五六歲報左個古箏班 入面有個老師姓徐 除左教古箏外仲會對樓主虛寒問暖 得閒又洗下腦包裝到自己好有錢 好成功
2. 樓主本身同屋企人當年感情唔得融洽 受到老師多年來潛而默化 於是夠十八歲就搬左出去住
3. 老師教佢地做上流人呀 乜都要報告佢知呀 同埋跟住佢指示去做就搵到好多錢呀 乜都買名牌呀 一定搬出黎住私樓等等
4. 於是者樓主每月大約要洗成皮六野 當年仲要返大學 感到好大壓力 但老師仲不斷要佢地買埋d唔等洗既野 又鼓勵無錢可以同團友借

5. 樓主最後真係不勝負荷 偷偷同家人聯繫返 之後缺定離團 之後老師派佢三位愛徒（或者叫三核）同其他團員要樓主比錢先走得 跟住樓主不厭其煩借左錢比佢地以求脫離

6 樓主回歸正常生活後 反思老師好有問題 於是在此開post 討論 並希望警剔年輕人

極致既簡化 我建議你無心機睇樓主個google driver 既料 都可以睇動新聞

終於等到!!!!! G CHI!!!!!!

唔 blame 幾十歲人仲利用𡃁妹弱點操控佢哋斷六親打工租樓買名牌拍少布照嘅徐老妖
去 blame 班心智未成熟嘅𡃁妹

邊個責任大啲好明顯啦
呢單野各打五十大板都唔到

睇到個受害者媽咪果段訪問真係好慘

恭喜絲打終於攞返個公道
由post 1追到 post 5 每次見到有新進展嘅時候都好震驚但又同時鄧你開心因為又搵到多啲證據
點都好 宜家走得返出嚟真係算執返條命仔
所以你一定要繼續加油唔好再比班臭閪擊倒你
You are always the best

問題係佢冇用同樣力度blame埋更大責任嘅加害者

唔錫又點會俾咁多錢個囡學古箏
重點

每個月幾千蚊學費加埋幾萬蚊個古箏
真係要養女防老點會肯俾呢啲「無謂錢」

睇到眼濕濕

唉 每個人 或多或少會做錯決定
徐肥婆 利用大家心靈比較弱
對d年輕人展開關心 進而洗腦
年青人入世未深 點估到教琴個miss 都可以咁操作
唉

會唔會係班o靚妹仔人細鬼大、廟細燈籠大？

真係好傷心聽到佢媽咪把聲
佢老母一直都唔知個女做咩事要走咗去
見到個老母好似撞鬼咁
原來係跟咗個教琴老師走
個老母仲話好信佢
好慘

支持樓主，呢D仆街洗人腦呃錢真係好賤

仲話會幫佢搞掂啲錢
只要番嚟講聲就ok
聽到佢好錫個女 年年帶佢去旅行
幾萬個琴都肯買比佢
依家連正面望個女一眼都唔敢

Exact7ly

唔知仆街冚家剷徐老妖會點spin呢個位

咪學上面啲濕鳩講
比錢你學野係想你感覺得體啲 第時調番轉養佢地
唔係真心愛你 只係利用緊你
依家係投資 唔係愛嚟

點解會關廟細燈籠大事

駁唔到

而家仲有冇得報名

好想條肥婆上水回應下 最好拍片回應

你幾時會見啲豬扒出事架柒頭！！！///////////

佢咁樣講 就可以將所有野合理化
再加多句
我同你啲父母唔同 我會因為想你好而教你多啲方法有經濟獨立 唔需要靠佢地
佢地嘅“好” 只係等緊你大個還比佢地
做人最緊要靠自己 唔好比人利用都唔知

佢地真係好多都豬 樓主算幾正

樓豬果樣你見過咩？

支持樓主！睇到黃太篇報導真係好心up
亦都多謝同欣賞你咁勇敢

Bell angel幾靚

但好撚矛盾，如果係咁啲𡃁妹應該唔好撚學，唔好俾老豆老母利用

我諗條老妖係呃啲靚妹拎老豆老母錢為自己打算係天公地道

第三個報導有專業人士分析左

Bell angel幾靚
但聽完你咁講 佢份人應該好西

我係經依間琴行跟佢學架
你可以睇下google doc認下人

支持你呀樓主！你好勇敢！
(利申我係睇到新聞先知哩件事)

要學琴係為自己將來做準備
所以要學自給自足
要完全獨立

不過老實講 當你困喺一個環境
幾唔合理都會信

個post咁少圖？ 之前唔係起到個阿叔？

Sor, 直接睇有咩圖未睇內文

我認係蠢左，唔介意你咁講
始終社會上有唔同聲音，我尊重你既諗法
你得閒睇下第三條link，就知道係被洗腦情況下既人有幾咁瘋狂
而我當時係唔知佢地底細，確信佢地係有背景既人，
我係唔識得反抗，亦都唔敢
我仲係團裡面既時候都會恥笑新聞上啲騙案架
但無諗過自己一早係其中一員

就係因為有屈辱刺激獨立思考所以先決定退團，
但都為時已晚

好痴線 推

之前追咗1個po就無追po，依間係未酒店房嚟？有無講點解會係酒店房入面彈？

做得好, 支持樓主.

之前既post都有人認到佢，甚至有佢親屬
所以有錢係真，名校係真
不過都有巴打留言佢grad左之後係做普通文員，
何來咁多錢？
佢又唔似我地咁瘋狂打工，好得閒架佢

加油

應該係你太蠢先會影響到

加油！

樓主好勇敢

佢地想入上流但做親啲嘢都係三不像

啲相一係就酒店，一係就背心泳衣，sell青春活力氣質但個背景永遠係錯到令人聯想好似出嚟做求包養咁款
我係真正有錢人想搵個賢內助嘅話，唔會想搵個喺酒店房著背心吊帶彈幾下古箏、以為咁叫青春嘅人啦
放唔夠放，氣質唔夠氣質，衫又娘人又唔係好標青
到底佢地諗緊乜

登樓主高興，一直以來辛苦你了

俾我就笑鳩佢

著到成隻雞咁
對鞋又唔襯件衫

睇咗蘋果段片 樓主黃太要堅強呀
班人渣仆街

好撚慘真係

班友離曬地人地打生打死係度彈琴

想入團做上流寄生族
徐老師可摸耳聯絡本人？
利申：有J絲打

啲相老土到以為返左2010年

佢哋target audience鐘意咪得,暴發戶最冇就係taste
冇追哂,但凝住係行緊啲二三線過氣香港明星搵支那有錢佬落疊條路

佢搬出黎無耐斷左水喉，
親屬都奇怪哪來的錢

追左第一個po 無再追，呢一兩日睇到蘋果報導左
再禁一禁fb page ，入面d相既filter角度加埋d著 ，我以為自己返去2000年代 成個page 想點

不如大家一齊起哂個團員名單岀嚟，再一次過叫佢地屋企人嚟捉哂返去啦

其中一啲成員本身屋企就做生意
完全唔洗聽徐妖枝笛都可以有成功既人生
但依家個個變得奇奇怪怪
信徐妖話大家入左團之後已經變到出名、有人識
「要自信啲！ 你地係明星黎架喇
只不過大家唔講出口 偷偷關注你地」

一直水班女仔 水到廿中廿尾
唔知為左咩而奮鬥 將自己個人生寄託係徐妖到
聽徐妖既指示 連父母都唔再見

而家同你聯絡返既有無係前核心成員？
培訓成員爭錢/洗腦洗到走唔出佢掌心先出樣拎出黎賣？
打正常工可以租私樓買名牌你話無比人包我真係唔信

真係唔明邪教點解咁成功

有冇徐妖相?

索？？？？？？

對方係連登開哂我名同相啦
如果抹黑算報復 咁都叫報復左既
話我又姣又勾人老公男朋友咁

又係現實話我係援交妹

利申：無做過以上任何一樣野

#47 第三張

我好似識你
多謝你幫我解釋埋

抹黑唔成功啦你好款過佢地咁多

咁你心目心嘅索係點？你依家嘅女朋友又係點？

如果可以
我都想識靚女樓豬
但樓豬好似認錯人
我只係有追po 完全理解樓豬個慘況

黃太情況點啊?

好想睇正面圖

其實我父母有話過唔洗我養佢地
我都有咁樣答翻徐妖
不過佢既回答同樓上講既差唔多
我駁唔到 甚至慢慢信以為真 覺得父母係利用我

我頂 後來細心一諗
我怕父母利用我咪最多搬出黎住 唔比家用
點解要靠依個唔多正常
又壓逼人做唔樂意既事既古箏團

廿幾歲既我都會覺得牛丸同十幾歲既我都好on9 cls
但唔好忘記係人都有青春期 通識堂都有教
而且家家有本難唸的經
當時經歷過啲咩以致咁傻仔去信徐妖
唔會無事無幹走去分享個傷疤比人知

邊一個先係徐？

第三個

粗略go through一次發生咩事
我睇到起雞皮

即係一個琴行教古箏嘅老師
成立團隊 想好似明星咁想出名

感覺佢地呢個年紀 就係搵緊self identity
好容易迷失同相信人

個老師為班少女培育虛榮感
不論係物慾上嘅追求
仲有販賣青春美色 等佢地覺得自己
好似韓國女團咁 受歡迎 受支持同關注

想知佢地邊個comment抹黑樓主？

呢個bell angel係靚既 平心而論

每個人都有自己既價值觀
即使佢聽落咁功利 本身係無錯
但佢歪曲班女仔父母對佢地既付出
話所有付出與關心都係出自利用

唔信父母講既野走去信外人 仲要離家出走
當正父母係仇人 成世都唔再見面
你如果有仔女可能就會明有幾咁激氣

仲用啲類邪教既手段去管理班女仔同洗走獨立思考
寫極都寫唔完
人地kpop 培訓生都無咁誇張

Po多d徐妖d相
我一定會日日幫你發放出去
徐妖 含撚啦柒頭
比我係街見到實打柒你

頂 連登fg夠月入50K啦
大家好多時都係假膠
而且都唔會逼所有巴絲跟自己個套
最多咪嘈下交
唔會check到你ip搵你真人
係你面前叫你斷六親 跟佢套價值觀做野掛

徐妖 你全家都係雞 死全家 全家都係雞
你全家都係雞 死全家 全家都係雞
你全家都係雞 死全家 全家都係雞
你全家都係雞 死全家 全家都係雞
你全家都係雞 死全家 全家都係雞
你全家都係雞 死全家 全家都係雞
你全家都係雞 死全家 全家都係雞
你全家都係雞 死全家 全家都係雞
你全家都係雞 死全家 全家都係雞
你全家都係雞 死全家 全家都係雞
你全家都係雞 死全家 全家都係雞
你全家都係雞 死全家 全家都係雞
你全家都係雞 死全家 全家都係雞
你全家都係雞 死全家 全家都係雞
你全家都係雞 死全家 全家都係雞
你全家都係雞 死全家 全家都係雞
你全家都係雞 死全家 全家都係雞
你全家都係雞 死全家 全家都係雞
你全家都係雞 死全家 全家都係雞
你全家都係雞 死全家 全家都係雞
你全家都係雞 死全家 全家都係雞

徐老師係咪媽媽生養定啲女，final step係將你地賣出去

樓主辛苦曬 睇過post1 only
你已經做得好夠 快d投入返自己生活 唔好再理班彈散啦

正常人唔接受 唔代表唔正確
佢地有分析能力去跟從

如果普世都跟一種主流意見 你只會淪為資本主義社會的犧牲品

好奇去咗聽古箏
屌
聽完箏亭再聽樓主個團真係噴飯
咁撚垃圾都夠膽表演
冇撚嘢呀徐佳旻
你浸窮酸味好濃呀死虔婆

大意差唔多
第一個post有巴打話係cult+idol training

Search條女點解可以姣到出水

記住條死臭八叫
徐佳旻

其實最終咪又係想出job賺錢
如果唔係點解要成團 註冊埋公司

個老師應該唔覺得自己有咩問題
反而認為自己係救世主 做咗啲好偉大嘅事

個facebook page勁似老人家學玩寫post
內容好老土 好千禧年代
個啲妹妹嘅造型同年齡亦不相乎

你睇多次自己講咩

賺錢咪賺錢 向上流動咪向上流動
點解唔見得光唔比親朋好友知得個團既事務？
點解要硬性規定佢地唔可以再見屋企人？
AKB48戀愛禁止條例都仲可以理解呀
少女古箏斷六親條例又咩黎？

有個女仔結婚退團 唔show秋元康
秋元康都唔會威脅佢鬧佢要佢比分手費掛

人想向上 就唔會咁易比人洗腦
一句到尾 懶

呢啲邪教真係好識蠱惑人心

世界上係要啲垃圾俾人洗下腦回收返啲資源
恭喜樓主成功脫離俾人回收嘅行例

Lm

點解會揀得中佢

我都唔明新聞呀媽個女點解要離家出走
聽落屋企父母好錫佢
又年年陪佢去旅行
個呀媽因為個女離家出走仲幾次想自殺
乜比人洗左腦就話唔見就唔見
咁無情
又唔會掛著自己屋企人咁恐怖

嘩屌你
著撚到咁去彈古箏
我去睇表演嘅話都唔知係睇古箏定睇大髀同對波好

總之離開徐老師就一定係錯！！！！！
真係白痴到一個極點

最厲害係d妹妹到廿歲都可以唔知自己咁7
繼續受人擺佈
點解讀到大學都仲咁on9
徐老妖呢d拐子婆應該有報應
希望佢個女大個一樣離家出走

巴打好波

咪影衰麵麵喎

樓主好勇敢
有冇辦法可以瓦解到佢地

追左一陣 樓主下post可以整合一下 簡而精
好數人都懶追咁多頁
其實而家知咩公司 d人咩樣貌 單野揚左 應該可以解救學生 瓦解整個集團？
係咪每次聚會都無固定地點？

洗啲心智唔成熟既細路腦，黎幫自己搵錢
支持樓主

好恐怖 洗腦洗到咁
以前聽傳銷聽得多
無諗過古箏咁都呃到
睇咗fb d相 著啲衫嚇死人
娘到爆
好欣賞樓主咁有勇氣
樓主同黃太都要加油

可能團入面個個女仔嘅老母都係咁慘
個女無啦啦走咗喎
真心，畀得起錢個女學古箏嘅都唔會唔錫個女啦

成日覺得依d人要私了佢
粟一燒果隻

樣靚有撚用
個腦壞撚咗
追樓主之前啲post話佢有份逼啲女仔比分手費，大家姐咁

開post幫栢c宣傳

令佢地娘 思想各樣野同世界脫軌 咁精神情感就更依賴個團體
少朋友 父母又唔聆聽 日常生活缺乏自信 就好易上當
有Internet已經好過以前好多 上連登雖唔會識到朋友 但起碼無咁易比佢呃

咪話西女人囉

唔係話blame the victim，不過呢單唔太關群體壓力事，上面巴打其實講得有啲都啱，有啲人佢哋個人意識太強，思想仲未話成熟就渴求獨立，好容易俾有心人洗腦。

不過當然邪教都係仆街死

以前小一跟佢學古箏箏琴中三
直至2011/2012停左
上佢寶林新都城單位學琴
經常brag about 自己背景 有幾叻 搵幾多錢 又有個中樂團

替呢班女仔心up

入面睇落有幾件食得落

徐老師上連登？

睇黎想學韓國女團

左2右3唔差
其他都豬
Btw聽樓主咁講法
又限制班女識朋友
咁入面咪都幾多處女？

除左分手費,仲呃左你/其他成員咩野?

啲成員分身fb
貼張相幾百like但90%南亞佬

Supportt

好想睇徐老妖同3核仆街

樓主加油，好人一生平安

嘩屌！你好彩！

個頭重大過胸

啲韓國女團真係多人睇揾到錢呀嘛,呢啲出賣身體時間同青春又乜都冇仲周身債

由post 1追 中間斷過
記得樓主初初話蘋果唔受理到今日終於上新聞
Btw 3月頭仲見到babycondom 班師奶以為作故仔真係on99

上去佢地facebook洗爆佢地啦
3核係雞係公廁

其實好撚戇鳩 真係買流量 就應該買中文使用者

佢哋之前出post起樓主底
跟住入埋樓主啲post喺咁吠

都係睇圖咋 show 唔使成個樣 覺得幾正
有d疑似知情人物上黎開post 抵毀過樓主 有興趣可以睇下

陳雲先係邪教，賣弄鬼神

戴晒黑超

好彩你冇事

More，plz，有父母搵緊個囡架

Push.

個老母係著緊個囡就唔會住公屋咁寒酸啦

ching食開屎

合法拐子婆

咁多angel方加

推
徐妖仆街死啦

D相片效果有陣柒味

成個忘了愛咁

支持

我一開頭被佢洗左腦都盲信自己住公屋係因為父母懶
認為佢地唔肯付出 但忽略左父母本身條件唔夠
反而我先係有能力改變果個

其實咁樣既心態係唔健康
不如諗下自己點樣靠個人能力做到向上流動
一切都要plan好 逐步逐步黎
最緊要都係充實自己既心靈先
唔好比人乘虛而入

你真係好好彩
得閒分享下上堂經歷

我淨係知佢地出街會戴
上堂？室內？認真？

D女質素相當差

唔熟佢
淨係ocamp 自我介紹係組媽
成個大學生涯淨係見過幾面

隔離post有絲打搵到現實中識得徐妖既人
原來徐妖係咁樣對外解釋，個個老闆﹑家長都信佢
完全無當個Post係一回事

哦~ 咁我明白點解之前啲琴行唔肯炒佢啦
其實都幾合情理，比著我係老闆都信一直幫自己搵錢既老師
而唔係一個網上三唔識七既受害者
希望報導出左黎比較有公信力可以說服到班老闆

我唔係援交妹，從來無做過依樣野
反而係佢地私底下揣測我啲錢點黎
漠視我瘋狂打工打到學業都兼顧唔到，要退學既事實
係上堂眾目睽睽下問我係咪「被包養」
我係矢口否認，但佢地唔知係咪私底下已經聽過徐妖既說辭
無人肯用理性分析下成件事係點
盲信徐妖所講既「X係援交﹑被包養先有咁多錢」「X扮有錢女識金龜」
老實說，我可以成功靠做依啲野或釣到烏龜而變有錢，
都唔洗繼續留係個團到受委屈，繼續傻更更比班姑婆玩

報導有張Cap圖，係我同其中一個受害人既對話
徐妖都有話係個女仔差佢錢，先逼個女仔退團時比咁多錢
個陣時個個（包括我）都信徐妖架
點知個女仔後來同我講，無借過徐妖一分錢

希望大家幫幫忙係Fb/Ig share依兩篇報導
順便多睇幾次個報導同留言，推佢地上熱門

笑撚死我,字都唔識打,又話有人master 畢業,淘返嚟咋?
btw,我係絲都覺樓主你好靚女,唔洗冇自信,恭喜你脫咗半個苦海先

有一次，晚飯時阿Ka不小心把麵條掉在地上，同住的團員沒即時提醒她，反而是用電話拍下「罪證」向老師報告。同住團員之間沒有感情，只有互相監控，疑神疑鬼。

想問吓樓主點解跌咗啲麵落地都叫罪證 咩規矩嚟

好賤！
要搞下琴行！

好奇依種生意既持續性發展
照計初中細路真係易呃既 呃到佢地脫離主流文化
但呃到佢地唔讀書 早出黎幫組織返工
但一返工 生活壓力就大 就需要搵人吐苦水
工作地方又識到同事朋友 照計好易接觸返個世界
到佢地廿一二歲 盤生意仲點發展 慢慢老 又見唔到事業有任何起色 徐妖仲點控制到
另外
團員靚 會吸引到其他團員加入 覺有希望
但太靚 讀書工作又有人媾 一識到男仔就好易爆
雖然話叫你拜金淨識有錢仔 但實行上唔易 廿零歲 出黎工作 樣子唔太醜梗識到男仔 而平時睇電影電視都會比故事價值影響 自己都係寂寞窮絲 唔通仲嫌人窮
再者
唔同廿年前 互聯網好普及 唔同親人接觸 上網睇 YouTube睇comment 睇連登 總會接觸到外界資訊

我諗樓主係咪第一代黎？
如果被騙落去去到三十歲 有無得上管理層？
一上管理層 就要開多幾團先有水食
定樓主以上仲有一兩屆師姐？
但有把抦比人拎係手 所以比人呃完都唔踢爆報復？

我覺得個古箏老師當班女仔係Barbie公仔咁樣舞
好似玩具咁要佢哋扮靚 跟自己心目中嘅形象去做人
究竟個老師細個受左咩刺激內心先會咁扭曲
成件事都幾心理變態

推 個徐妖好撚仆街 仲要屈樓主做援交

pish 幫多D人

話我唔做家務 跌左落地都唔執
影左多角度既相send比徐妖
仲係上團聚既時候拎出黎公審我
大佬，咁細粒鬼睇到咩

一般 自己無興 但老母又想我學野
當時都覺得佢奇怪 成日對住學生炫耀
坦白講 徐老師古箏技巧係教得下人

1. 自稱上海音樂學院出身 冇辦法FC
2. 上堂會同你傾計
用life coach mode 好似為你著想咁，諗番都覺brainwashing，好彩我鐘意箏古箏
3. 鐘意灌輸物質主義 對住我(小學雞)講要用名牌乜乜物物
4. 唔俾Skip堂 要補堂 會叫你跳級
5. 若略記得佢話自己出面有中樂團 其他學生好叻女好勤力 叫我努力下

呢班妹妹 當初應該以為跟佢會學好古箏 係呢方面大展拳腳 俾人利用咋

it could’ve been me you know

最主要嗰位老師似係有精神病，大家睇返之前啲post就明白

佢個團比到乜好處你哋？佢喺果個界別人面好廣？

點睇都係個老師叫d女做援交多d啦
教d女著到咁清涼又買晒名牌袋上網晒命
d家長同琴行老闆唔覺得出奇?

邊到有家長感受

Exactly 超恐怖
可以拍戲

佢講到佢哋父母好衰呀嘛，講到只有呢個團先可以比到美好人生你，俾咗希望你囉。

笑死 一條麵都搞到咁多嘢

你係咪被洗腦一份子？
定你係徐本人
訓醒未啊屌你老母

咁又係，帶佢哋見世面，貪威識食慣咗仲返到轉頭咩！

咁撚似日本個單
一個女人控制隔離屋成家人 角田美代子

睇完成篇報導竟然無甜

好似剪剪吓頭髮冇錢俾然後跑走咗咁

你最下post就知道唔係貪威識食，
要自己俾錢㗎
最主要係希望，同埋呢如果你試過係一個圍威威為嘅環境工作就明，嗰個團體嘅人會有自己的價值觀大家會沉迷左，又會跟住呢個圈子嘅規矩去做人。

樓主你好勇敢
希望你過新生活會開心
支持你

其實樓主都好慘
人生最無憂無慮嘅時光咁就冇左
成個U life俾個變態女人摧毁曬
樓主脫離呢個邪教組織後有冇再讀番個degree？

就算係自己比錢都叫做見識過。同埋青春期嘅人受同儕影響最深，學好學壞就睇呢幾年，所以啲家長老虎蟹都想揀間好學校

佢點錫法無講啫
有種愛係令人窒息呀

所以我一直都支持啲家長話要入好學校

譚嘉儀堆彈琴cover片咪又係咁
下下露條gap出黎

咁呢個世界都有出於污泥而不染嘅

我覺得又唔係幾似個老師推學生去援交
因為援交的話應該都唔止係買相入面d LV monogram款，真係的起心肝援交的話，可以買到d更貴既袋，同埋除左袋之外，衫、褲、鞋都可以買好d (女仔應該會明買開名牌點會淨係講究個袋)

我信d女仔主要係狂打工加借錢買手袋，就算有例外都唔係老師教，依個位唔係要幫個老師，而係令人覺得果個所謂老師既滿足感主要來自控制他人，錢都重要但無咁大

同埋我覺得個老師自稱個背景假假地，一黎同黃太既説説有出入，二黎佢所謂勢力大係d好虛既野，真係有勢力既人唔會咁樣表達

Camel toe定極極波gap？

其實我唔覺得好暴露
佢地咩都冇露
而家d ig女神 電子雞 就真係暴露

連登仔同徐老師一樣，都係信自己住公屋係父母懶無把握經濟上昇期

係社會嘅錯，香港人咁勢利、跟紅頂白、見高拜見低踩

徐老師，冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

冇追過post, 多謝你勇敢講出嚟

其實都有好多正常人，做正常人係開心過做勢利既人

屌係佢 佢個笑容我記得好清楚...
10幾年個樣皺皮左d之外.... 同當年個樣差唔多

其實係華人社會入面一個好撚得意既情況
古往今來 就有望子成龍呢個期望
係近呢幾十年開始多人諗返轉頭:
窮人生仔正仆街😂😂

老豆老母怪你搵唔到好多錢 唔係做乜乜師物物師
你又怪返老豆老母點解唔係老闆或者有好撚多物業

其實怪黎怪去做乜鳩 做好自己啦 既然你有左你自己宜家既「生命」 就想辦法豐富佢 咁當然遇到明白事理既家人係好開心即使佢地窮 遇到頑固守舊既就好激心 即使好撚有貨

唔好玩個頭梗係大過胸啦，你d cup都唔會大過頭啦，定清你玩開假波水袋波?

推推推！！！

會唔會其實嗰間嘢入面都有人有份參與件事..?
我之前已經有所懷疑
直到睇完蘋果動 先知原來琴行仲未有action
明明之前件事勁hit 琴行冇可能唔知
之前虐貓嗰兩條友 佢哋學校都拿拿聲出咗聲明

再推！！

屌估唔到啲琴行都咁仆街
賺錢賺到冇撚哂良心

哇... 相由心生

第二條link嗰位黃太咪係

LM

Bell angel (林丹鳳/ Isabell/ Elizabeth) 幾好J，想比佢做人牆擋住，比佢彈古箏咁彈我

搵唔搵到間琴行地址 想上去屌柒個老妖

組團啦, 想去睇BELL

冇錯
間琴行知情仲繼續用呢個老師就係幫凶
推更多無知少女入深淵

見過幾面咁多，有冇發現條友有咩唔對路。

想屌有咩門路

bell

生意角度, 其實徐依招如果唔係樓價貴到咁 真係幾好搵
你諗下咁多條女14000租個單位, 一人7000蚊, 依度徐係無水食, 但又令團員有好重經濟負擔
但依一步又係必要, 令團員同主流價值脫離
反而買咩箏泳衣單車, 都比唔上租金
所以若然租金返返十零年前, 徐應該仲好賺, 樓主唔係經濟壓力咁大, 分分鐘玩多兩三年

想知發展到後期, 人口老化, 會唔會開始說服BELL去接客,
徐:當年TWINS係大陸點止比人摸手摸腳, 佢地好多都有價GA LA, 好多係因為同D客熟先多左機會.....BLARBLARBLAR

言行舉止如何？

其實琴行冇理由唔覺得個徐妖古古怪怪
因為有家長去過琴行度搵女
成棚人成日閂埋房門唔知傾咩傾勁耐
反而彈琴唔係彈好耐

1個老師一堂同時教8個學生
但每一個都係收緊1:1既錢
周不時又叫學生跳級加堂加樂理堂
琴行見咁賺得 同流合污都唔出奇

可能覺得徐妖就算古怪都幫佢哋搵到好多錢
所以冇乜所謂 反正都冇人出嚟控訴

啲人但求返工夠鐘就收工出糧，得個軀殼之嘛

我都想巧撚正牙喂！

啲袋款好大陸

咩事要成日曬名牌
古箏團咋喎
真係以為佢地做雞

只要夠多錢
叫佢老細跪低奶我對鞋都得呀

多謝你出黎分享

有ig KOL同pd_個團一樣咁出名先有得比較架ching
同埋人地有大公司support 又有經理人幫手
露少少有抖內又有代言 名利雙收而且唔洗離開屋企人
係徐妖手下既佢地無可比性

有少少唔同，係為個人虛榮好似玩rpg咁

支持樓主
希望佢有報應
感謝樓主踢爆 希望唔好再有人受害

諗起美女與野獸個BELL

睇過你第一個post
配服你嘅勇氣同行動力

呢條徐佳旻一定要開樣
名佢可以改 繼續呃人
樣除非佢整容

支持樓主踢爆
加油

支持樓主！！終於可以得到更多曝光！！

有諗過 等緊夏天

可能徐同三核唔係完全為呃你少少錢, 而真係相信有機會
令我諗起好似依單世界最大騙局, STARTUP公司Theranos

女主角又係不停呃人呃自己 會捱得過, 享受成功既感覺, 應該話接受唔到做平凡人既感覺
周圍呃人投資, 用好多大話
初頭可能覺得只係手段, 捱過左就成功
後尾可能連自己都無認真諗, 因為真係接受唔到人生失敗, 呃得一日得一日, 包括自己

依幾年完全唔知自己係個團到學識左啲咩
所謂帶我地見識 其實憑自身都做到
我唔跟依個團 憑自己份糧都可以行名店買下袋啦
餐餐去高級餐廳食飯 周不時去下旅行
佢地做既野都係差唔多啫
仲有成團人買飛去珠寶展睇鑽石（唔買）
當徐妖比機會佢地見識

圍威喂既影響可以好嚴重
校園欺凌都係咁架啫
大部份覺得正常 個小部分人受影響都會潛移默化左

認真諗下, 有時身邊人, 甚至自己都可能做過類似既野, (講大話, 開頭只係手段, 唔係假, 但日子耐左發展同預想唔同, 然後開始都唔諗太多, 拖一日得一日, 直到爆為止)
不過無佢地誤打誤撞 玩到咁大姐

呢啲人害人不淺
死左落十八層地獄

佢承諾嘅好處就唔重複講喇

至於人面，佢話自己有好多學生所以人脈好廣
加上家庭背景關係，本身都識得好多人
同埋因為係上海音樂學院孫老師既得意徒弟
同中樂界好多大佬有保持合作同聯繫
再朋友搭朋友，差唔多全世界都識哂咁濟
而依啲人都會係必要既時候幫佢

仲話自己透過人情定唔知錢買通考級個考官
令某個女學生既考級試由fail變pass
你覺得有幾分係真？

其實所有野都係sell 個願景
除非 後來牽涉到 造假數
否則比幾多錢都係雙方你情我願
所以洗腦既野只要冇逼迫係唔會犯法
傳銷先長做長有

推下依個

守得雲開

由之前追晒兩個post到今日見到蘋果報導，開心樓主你嘅努力冇白費 ，希望可以幫到更多家人，黃太好慘

多謝佢哋買晒d核突款

綠色衫果個袋，屌你成個裝籃/足球d球袋咁

預先提醒佢地，當我作故仔
真係唔覆喇，又話我敗走
不知不覺都開左post一段時間

g chi

無追開post ，請問樓主當初點脫離？

之前答咗唔洗答
樓主開始新生活要加油

Errr 咁多年既野好難幾行寫哂既
寫得唔詳細 你地仲多疑問啦
Google doc已經叫盡量濃縮左

打錯字 係 好彩我唔鐘意彈古箏

綠衫果個真係三核之中 我最預唔順

我想知 佢自己相唔相信會成功
騙係手段, 定係最終目的
ELIZABETH又係扮鬼扮馬, 壓低自己把聲講野, 扮STEVE JOBS...
但我信佢認為終有一日會成功, 當然佢能力同自信係好大差距

徐又點? 佢會唔會覺得依壇野有機會HIT到? 有能力音樂搵到錢? 或者釣到金龜?
如果連佢自己都唔信, 佢就係為騙而騙, 願景係手段

係, 我後來先睇到, 其實都夠

我覺得親子間最緊要都係溝通
就係缺乏溝通先會比到位徐妖入
父母唔知仔女想要啲咩
仔女都唔知父母諗緊咩

既然覺得父母既愛係畸形
應該表達自己既不滿
而唔係同外人同仇敵愾左先
如果溝通不果 試下用另一種方式同語氣
真係關係差到冇得再差 咪自己搬出去住囉

無必要加入依個團 搵自己前途黎較飛
尤其佢地某啲人有家底 實在下下策

我會有依番體會係因為我都經歷過
人大左 處理家庭問題唔可以咁幼稚架

你好熟佢個思路

樓豬由post 1追到而家，每晚訓前都睇一睇你報左平安未終於揭穿TT徐妖真面目

南亞佬平呀嘛

學費及上團堂既錢形同會費
唔覺有做不道德既交易 但會著得露啲post fb
等班女Keep住學收入都幾可觀呀
團內基層學生都收成$4000-$6000/月 唔使比琴行抽佣
10個團內學生 仲有琴行個堆未計

琴行個堆有父母照住 琴行又限住個學費係市價
抆唔到幾多羊毛 咪由古箏團班學生到入手
話買裙比你 無得你揀 聽日上堂就要比$3000我
依啲情景好常見

另外似育成遊戲咁 指揮個角色按自己既喜好行事
著咩衫 嫁咩人 學咩野 買咩野 全部我話事
有cg拎又幾有成就感

我都幾鍾意玩美少女夢工場

我有睇過關於佢嘅片！
依個又係一個奇人黎
仲會包裝到自己成個女版Steve Jobs咁

問題係你點查證佢本人信定唔信
一，佢可能當初信，後來做大左之後心知唔得就騙得一日得一日，或者，本來係想騙，做下做下連自己都呃埋，真心覺得係得，咁點計?
二，用咩去證明，除非搵到一D好強力既證據，例如發現佢既日記，紀錄佢每一步?
三，如果佢既學生都係自願跟佢，咁算唔算呃?

上面既問題除非佢自爆，否則都只能旁敲側擊

籠統啲嚟講其實道德觀 普世 價值都係大家喺由細到大讀書嘅時候畀政府灌輸㗎啦
你可以話政府洗腦所以呢個世界先會咁和平咁美好
小朋友
呢個世界所有嘢都係雙向嘅
假如呢個世界政府一開始就宣揚血腥 宣揚仇恨大家出去大家就唔能夠享受一個和平嘅社會
公平嘅交易

所謂你覺得嘅價值啱與錯其實係一啲個人嘅取向佛教嚟講每個人都有自己嘅價值觀

諗諗下我唔知點解覺得個呢件事個情節熟口熟面
徐教主好似toy story 3個勞蘇咁
班女就好似個個bb公仔同佢班靚咁俾人昆

屌你老母個琴行咁撚不負責任
踩上門啦

波又細又樣衰
上天真係公平咪鬼再比呢啲廢物害人害物

我MARK住佢幾時拍賣BELL既初夜權

太誇張
推一推

冇買蘋果

第二條應該係唯一一條冇買都睇到㗎喎

好開心 見到你走咗出嚟
希望其它𡃁妹都快啲醒 唔好再做人地件玩具同生財工具

加油樓豬

樓主加油 之後要學識戴眼識人 同埋要學識拒絕人

Concept無錯！人人都想向上流動，擺脫公屋

個問題係手法錯、價值觀錯：會唔會有人叫你大學退學，為咗可以出嚟打工賺錢交租交團費？

唔會囉！因為讀大學係可以向上流動，但係點解個老師叫樓主退學？就係為咗樓主可以喺最短嘅時間賺最多嘅錢俾佢。

有啲文盲話睇唔出老師點樣賺錢，首先啲𡃁妹一日留係個團到，而家個團入邊有10個人，每人每個月交三至$4000學費，個老師咩都唔使教就可以有三四皮一個月，仲未計佢出邊琴行嗰啲學生。

有追開post就知，個老師會冇單冇據咁迫啲團員去買一啲所謂要用嘅嘢，古箏、單車咁，然後原來個差價係好大，個老師係中間食水，甚至樓主連部單車都未見過... 黃太話佢試過買過部古箏，個差價係四萬蚊，幾撚好賺！

打工打到冇書讀、打到有抑鬱，咁叫做向上流動？咁只係俾人洗腦當做奴隸咋！

仲有！最終得益者係邊撚個？啲錢唔係樓主自己袋返，而係個老師！樓主走咗之後仲有一身債要還！所謂的向上流動呢？

由post 1追到而家 覺得樓主好勁
幫推

補充翻 單車係收到貨後供
雖然唔係自願想買 但起碼叫做拎到手
準備退團個陣賣左出去湊屋租同分手費
不過有部要價幾萬既古箏 係先供後取
唔知具體價錢同款式
只知道每月要比多起碼$1000佢當供款

走個陣都無退翻個萬幾蚊比我 亦無見過部琴
仲逼我比多兩萬幾佢地做賠償
真係當學生妹啲錢黎得咁輕鬆
拎唔出筆錢 又用人牆圍你房門
拎得出筆錢 又話你被包養或做援交
On9

係三核入面最核突

碌碌下見到 笑左

岩岩佢地fb 又有新post

有啊
唔清楚佢既準則，可能係觀察夠唔夠聽話再作打算
不過在團期間無聽聞過有不道德交易

所以我咪狂兼職通宵玩命
書都讀唔成仲周身債
徐妖話三核靠佢教既投資方法拎到錢揮霍
實際上啲錢點黎 得佢地四個人知
我諗其餘女仔應該不少簽過借據或碌卡

我都有搵人傾訴過呀
但團裡面有規定唔可以向街外人透露團既事務
所以我都只敢透露少少
跟住當時自己受影響得好緊要 成個人好奇怪
例如講及自己室友或搬出黎住既時候
或者點解搵咁多都唔夠洗既時候支支吾吾
癲到翻兩、三份工翻到企係到都訓著
個個都問我咩事又答唔出

現實無咁多大愛與好奇
大家遇到咁既人只會覺得奇怪同選擇遠離
同埋被洗腦後真係好識自己呃自己

我有違反徐妖意志拍拖架
但傻在上報拍拖既近況比佢知
轉個頭就向團內人話我玩緊有錢仔感情
我成頭問號？？？

有睇網上資訊 有用連登 有接觸親友
所以我咪走得算快囉 其他人就...
唔係第一代 充其量第三 所以唔清楚佢地既歷史

由第一個post追返到而家
我覺得絲打你真係好勇敢
要向全世界自揭黑歷史
如果係我真係未必做到
希望你以後生活順順利利

依家講緊徐妖灌輸d不切實際嘅價值觀比d女
班女依家除左買名牌拍7相仲識得做d咩?
講upward mobility
咁實際班女有冇係徐妖指導下變到高級左定係有好多有錢人追?
既然每個人都有自己嘅價值觀
咁憑咩徐妖可以洗班女腦
將自己價值觀強加落佢地身上?

係未應該一人一email投訴佢地

未睇過譚
不過想講出自本意地露 同受人指示下露係兩回事
有覆過王國個邊某個留言
有次徐妖叫呀B係同我地一齊出街既時候
去toilet換上個件金色露波邊衫行街
個陣仲會著件黑bra當打底
拍古箏片就直頭得翻乳貼露半球

"現實無咁多大愛與好奇
大家遇到咁既人只會覺得奇怪同選擇遠離"

咁又唔好咁諗
萬一問到你有苦衷,或者家庭環境唔好
問完又幫你唔到
都會怕尷尬

依家個團咁多人識
可能覺得好有成功感
可惜正常人眼中佢地全部係被拐無知少女

立法會選舉近了..

好撚想同bell性交
見佢有微波

謝賢嚟架喎

明明牙bell咁靚
做乜跟佢搵食

好奇就有既, 大愛就難喇
所以一開始偏離左少少後, 就好容易更加偏離
現代社會就係咁 都無可厚非 起碼唔會大愛泛濫咁虛偽

真係好現實
就算你見到身邊有個人係好需要幫忙，但你冇呢個能力，最後你都會好似樓主當年嘅同事咁，扮睇唔到

我覺得自己之前係入左邪教 (5）

#682 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

隔籬post麻甩妹絲打之前喺將軍澳中心影到嘅
住將軍澳區嘅巴絲認住佢哋
見到佢哋不妨大嗌拐子婆/邪教雞

例如錢,名牌袋?

扮咩丫
有能力都未必想理啦
一個人時間資源有限 幫左人自己就少左

覺得果位媽媽好慘
希望所有女仔都番屋企啦

你係佢中同定咩

好想睇佢地收皮

邊有可能咁易收

唔改名都唔得啦
你睇下佢地Facebook

唔明 睇佢地facebook又點？

我見到好多人留言鬧佢地啫
個朵臭架啦喎
同埋認真睇佢地fb就知道唔正常啦
好地地古箏團，成日影埋d名牌手袋相又泳衣露肉相

我覺得入面d女 可能要好深刻咁屌柒佢 佢先醒到
個情況有少少似外國有d友中撚左d層壓式 之後死都話信個創辦人係堅既 都唔信自己比人呃左
因為一個謊言如果沉醉得耐左時間 醒返果陣好撚痛苦

好撚憎佢著雞翼袖呀 背心之類 一露撚左對手臂就覺得仲更加肉酸

最緊要 精氣神 缺一不可！

真係學古箏果班女仔就真係好慘嘅
希望佢地快d醒
但3核一定知自己做緊乜野囉
呢3條女都要同徐老妖一齊收皮

嘩，你跟過徐老師妖9年

心理變態 以 摧毀年輕人為樂

Bell係咪個個件衫就黎露lin彈琴個個

樓主好波！post1追到宜家，終於唔洗加密

推
樓主加油打敗老妖！！！

係咪已經隆咗胸都咁細點解波底有條疤

夠啦 好鬼死肉酸 唔好推佢地相

夠定力，好嘢

如果堆細路睇多啲迪士尼 就唔會上當

前前後後 比個老師呃左幾錢？

想入上流圈子 不如直接推佢地出嚟做雞算啦

樓主你好勇敢！

要瓦解邪教
首先要清楚found out受害人既弱點係乜

例如受害人想成為藝術才女
而佢相信徐老妖可以令佢成為藝術才女

咁首先就要俾受害人知道咩係真正既「藝術才女」
咁可能係介紹一個真正既古箏高手靚女佢識

第二就係要令佢意識到自己有幾柒
一定要拉番佢成為旁觀者角色

一定要令受害人主動對施害者憎恨
受害人先走得甩

徐妖同柒婆可以做frd

第一次睇呢單野

徐老師會以「父母都係偏心阿哥」、「生你出嚟都係為咗多個人輪公屋」，連登成日聽

Bell 黑bra，有冇相

有樣野非常好奇想知 希望樓主可以解答下

好想知團入面班女仔平時睇唔睇youtube 會唔會follow d 咩kol, or 小妹妹個generation 可能會睇d支那app 抖音小紅書個類？
唔會意識到成個圈子d女都好唔合乎現時既潮流標準而否定個老師既品妹咩？
睇相我完全覺得d衣着品味停留咗係十幾年前twins啱啱出道個個時空咁
仲有一大堆話bell靚個堆人
佢充其量只係五官端正 但一見到佢眉都唔修個西樣我係想嘔多過覺得靚
以我理解現時18 22 d小妹妹應該會中意扮靚
化韓妝 歐美妝 扮下文青之類 or wtever女仔應有既扮靚興趣
佢地一樣都唔做 我覺得佢地好慘 好似冇青春過咁
淨係識買名牌？ 但佢地唔會接觸到網上世界睇d網紅睇到咩係真正上流社會咩？
例如坐私人飛機 用幾十萬一個hermes之類
唔會有人質疑個老師係on9完全係高不成低不就架咩？

樓主加油
幾時都支持你

其實個呀嬋真係好無良
呃妹妹仔
一睇佢個樣 就知佢冇貴氣
窮人來 做咩迫人買名牌

我想講 佢啲英文錯哂喎
上流人士會係咁

Newest model
文盲咩

是但買啲名牌叫upward mobility?
上層嘅人 係人都知識人好過識字
家下啲囡囡斷六親
冇朋友 點向上游？

上流社會唔知算唔算,但真真正正有錢人係咩生活可能睇吓bob叔就知
三核有個都30幾歲啦,可能未必18 22

其實佢個樣都幾霉
睇埋果個咩girl Zheng group 啲新細明體
同7頭caption
條女除左有妄想症同人格分裂外
睇唔到其他了

呢啲款 outlet 都冇人要
二手都冇市場

咩taste

我啱啱都咁啱錄比我frd睇
覺得蘋果少少on9
下下要登入先睇到咁d呀媽點搵囡？

講緊等二 三代入去個d小妹妹

啲英文
5-6000部風扇都要哂命？

似應召女 多過上流喎
同上流絕緣

睇完d post，都明樓豬點解會入左團

睇左個fb page好尷尬 影埋d星星v字手
Show名牌d手段仲衰過倫敦金賣料page
就算真係有錢佬想包妹妹仔都嫌柒
想同古箏團d成員講
你地十足d基層市民去參觀 香港一日遊一樣
窮酸柒味重到

大左既

妳覺得佢叫妳咁做係咩目的?如果佢係要吸納未來團員，搵女影係吸引唔到女

會唔會佢係搏其中一個成左名/俾有錢仔私有化，再cap更多錢?

其實佢講d野咪即係抄登仔講個d野，公屋無前途，老豆老母生你用黎養佢，女人可以拎塊西黎轉運,etc

錢呀 唔止捱貴學費但學唔到野練唔到琴
可以睇google doc 其中一位受害者脫團之後
被班人騷擾及要求佢支付「應該要比既屋租」
脫左團而且無簽租約 都要照比接近$7000佢地
比足一年

我覺得筆錢係入左高層袋

作為成團人入面個樣最正常最瘦同琴技最好果個
個個心照不宣都以佢為目標
不過因為徐妖當王牌咁捧左佢咁多年 佢好難醒
亦可能習慣左依種小圈子既崇拜 啲人當佢大家姐
我覺得都幾浪費 我想像到佢當初唔脫離屋企可以有幾好

如果佢依家撈翻個會計師牌都唔會太差
可能徐妖唔知同佢講左啲咩令佢放棄左
同黃太個段訪問一樣 徐妖遊說個女唔洗比心機考dse
徐妖會幫佢發展古箏事山

當初都有個真朋友好大聲diu7我
「成個邪教咁架喎！你點先肯走呀！佢地啲背景係真又點呀？成個香港佢地控制哂咩？你都尋死啦，死都唔驚驚佢地？」
我覺得依段說話有點醒左我 不過我以為繼續跟著佢地
話唔定將來有日真係會有出頭天 有錢到改寫屋企人既生活
所以好痛苦都繼續堅持 留係個局裡面

個精神科醫生講得好啱架 你要企係個受害人嘅角度去思考
諗下佢出於咩理由而跟從徐妖 先會說服到佢

係

係 揚左唔洗加密

真係好犀利

你寫既依段野咁有用 唔洗加密啦

「老實講我個人覺得如果果位徐妖係賣佢地去做雞，啲女仔可能醒得仲易
但（照你估）佢地無出賣肉體 只係自己不眠不休返工賺錢還錢，啲女仔只係覺得自己係「力爭上游」緊
佢地更加難醒覺 係佢地「力爭上游」緊時有屋企人叫醒佢地 佢地會更加沉迷 因為唔想衰俾屋企人睇，佢地會更努力咁沉迷落個邪教度」

你的確捉到個種「力爭上遊」既心理
我當時諗既野同你寫既一模一樣
所以有留言話我地懶、抄捷徑想成功所以先中招
但其實我地一直以為自己努力改寫緊
真係懶 唔會翻通宵工半工讀 維持兩年或以上

絲打都係受害者？

簡單寫下各人損失 損失既野唔止錢

受害者A
圍人牆要求比分手費4萬
$3000-$4000一個月學費

被老屈借左徐妖錢

受害者B
非情願下被要求供一部單車同古箏 要寫借據
古箏供左超過1萬 無拎到琴 無退到錢
徐妖親自挑選無label、以千計既貴價裙（好多條）
$6000一個月學費

被老屈係爭徐妖寵 妒忌成員致退團

受害者C
非情願下被要求供一部單車同古箏 要寫借據
退團後 每月要比接近$7000*12個月比依班人
$3000-4000一個月學費

被老屈係一分錢都無比就退出 貪屋企人零用錢而退團

我
非情願下被要求供一部單車同古箏 要寫借據
古箏供左超過1萬 無拎到琴 無退到錢
徐妖親自挑選無label、以千計既貴價裙
$3000-4000一個月學費
未退租先退按3萬（$22500 2按，2位室友）
上門要求支付額外賠償費2萬幾
係餐廳圍人牆並好惡咁要求我借3萬比其中一位成員

被老屈做援交、被包養

唔知條數點計 太多雜項
同埋條數睇落好細 但我地當時只係普通半工讀

同意

連登睇完碌走就算
徐妖依啲說話係每星期上堂都會聽1、2次
學左6年 你數下個次數 假都比佢講到變真

2016年11月5日

3個月前

我都係第2條free

好似有人會偷偷玩snapchat
但基本上都脫哂節 只上fb同睇新聞
唔follow人、唔玩app
但我會

唔會意識到 因為審美觀被徐妖踩到一文不值
你當佢係真理自然會自卑 唔敢按自己意思去著
按徐妖要求 會著翻佢比既衫 再襯下唔同配搭
Send比徐妖睇邊套順眼 個日就著邊套

唔化妝係因為徐妖崇尚素顏美
徐非係有演出要化妝 不過啲妝都撞哂車
我有段時間翻工翻到個樣殘哂 要化妝遮
結果上團聚個陣被公審話厚妝/唔應該化妝
D都有試過咁樣比佢話

佢地話向上流動都要逐步黎
普通私樓-》豪宅-〉半山
所以消費都係啦 未到level用Hermes
我本身有留意潮牌 徐妖係2019年先發現supreme既存在
說好的潮流尖端 敏銳的觸角呢
我同佢講 啲hoodie 可以炒到$10000一件
你係咪想買？ 佢好似無回應到

退左團後見到佢地post off white 口罩同鞋
仲要揀正最柒個啲款

其實佢好鍾意上堂時考大家英文
當啲基層學生答唔出時 佢就有位離間佢地同父母嘅關係
話父母唔比佢地讀名校同去歐洲旅行先英文差

有次上堂問我貓仔既英文係咩 除左cat外
因為個陣睇左啲Vimeo 聽到有鬼佬嗌kitty
咁我咪答kitty
結果成班人係到笑我讀乜翻譯 得kitten 依個答案係啱
我翻到屋企search左下 我無錯架啵

上進唔係一種錯 但佢將一套不符合現實情況既價值觀
套用係班女仔身上 要佢地跟住黎行事
當初啲人反對國民教育都係因為咁啫

學歷永遠都係入場劵 有時仲係優勢
mmc淨係靠成績同大學個朵都草夠人氣奪冠
再加上佢地某啲人屋企本身做生意
可想而知留係屋企 個發展會幾好
個人發展到事業再離開屋企都未遲

一個普通中學畢業既古箏演奏家 同
一個大學名校畢業既古箏演奏家
高下立見？

家下徐妖鼓吹班未成年少女離家出走跟佢發展
甚至唔顧會唔會因古箏影響到班女仔既dse成績
到離家出走後 又漠視人地打工打到gpa, attendance 勁差
依啲都算
問題係你叫班人跟你 係想佢地靠個人努力成鳳/攀龍
但咁多年黎 請問佢地住到半山未？ Hermes?
司機？ 出名做明星？ 接代言？

唔係諗住拖到三四十歲下化？
佢地有啲人已經三十中啦啵
仲未意識到個方法係錯？

團入面啲女仔會唔會拍拖,如果會佢地男朋友唔會覺得個團好奇怪?

夜喇 早啲抖啦你 唔好諗咁多

兩者都係貓仔 不過如果唔係點會有hello kitty 不過讀書時就應該淨係會講kitten

我諗係想見到佢地啲相既女仔會羨慕佢地既生活
從而更確信自己要繼續留係個團到發展

都唔怕share埋 翻工前後識左兩個屋企做生意既男朋友
大家都差唔多年紀 咁我就好乖咁上報左比徐妖知
徐妖一律叫我分手
無促成我撈錢 反而係咁叫我唔好拍拖、約會
分手並專注係古箏同個團到

我無照做 但兩個都因為我瘋狂打工同搬左出黎住
而覺得我奇撚怪怪 問親我點解會咁 我都答唔實
最後分手收場

同徐妖講分左手之後 條友就係團內話我釣金龜喇
仲講到好似我係靠徐妖既打造先識到有錢人咁
個樣非常之驕傲同得戚

我尋日睇到媽媽單新聞先開始追post好心up
其實宜家單嘢已經揚左，我以為佢哋已經改曬名潛曬水
但仲若無其事出緊po
其實有冇得從法律途徑告徐老師？
教唆？綁架？
全世界都睇到佢既問題但班女女仲係佢手上好唔憤氣

咁佢個生意模式都幾怪，我以為佢係想攪到自己變左高級龜婆 （唔好介意，因諗唔到其他形容），跟住愈cap愈大
我突然間諗起堆保險公司，開會要人自己買機票去泰國，自費食好野，係咪又係類似手法

三核好似flirt仔多 唔見有提拍拖
其他人大部分A0更加唔會拍 因為本身對拍拖無乜興趣
加上徐妖又唔支持拍拖/約會 （但又同意三核flirt仔）

我有拍拖 啱啱覆左個過程
無論係同事、朋友、男朋友
都會因為覺得我同個團奇怪而疏遠

不過有絲打講得岩 佢又無逼良為娼 綁架就應該難 佢定都夠十八歲 同埋又唔係真係比佢脅持住 不過恐嚇會唔會告到 佢叫三核加其他團友去迫離隊既團員比錢

［警方發言人提醒任何人，如以非法手段收取債務，有可能觸犯香港法例第200章《刑事罪行條例》第24條「刑事恐嚇」罪，最高刑罰為監禁五年，或第60條「損壞財產」罪，最高刑罰為監禁10年。］

唔知係咪好似韓國咁攪d極端女權意識 覺得男人係垃圾呢

心噏+1
我地都諗緊點樣可以繩之以法
主要係受害人依家大部份都成左年
雖然當年遊說離家出走係未成年

洗腦亦唔算係一種病同罪名
所以啲邪教先屹立不倒

我一路睇呢個post一路睇佢地fb,覺得班女仔好可憐,雖然佢地可能冇覺得自己可憐

佢打到咁真緻 幻想情景？

要識醒囉 世事無絕對 肯翻轉頭就實有轉機
就算留係個團到獲得左所謂成功
都漏唔到「邪教」個名
的而且確係個唔正常既團體 呃唔到人

加油 支持你

買下野叫上進咩？
係成個人嘅improvement
Not just about materialism

佢個思想太扭曲 唔係上進
係洗腦

絲打好叻㗎喇,好在仲後生好多嘢可以追返我頭先見到啲回覆係咪有啲團員已經30中?其實正常30中嘅女人唔係應該唔會再ff自己飛上枝頭?除非好靚嘅啫但好靚又駛乜等到30中

其實佢都幾文盲
Fb 啲英文錯哂

Newest model 你就知佢幾有墨水
邊會有人用newest .....
唔係話錯 但係中文式英文囉
People mountain people sea 啲級數

咁佢一定冇父母畀佢讀英文名校同去歐洲

好想同佢面對面 瘋狂恥笑佢

你係啱呀
估佢用左佢個女本作業 學左呢個生字啩

其實徐妖都有講過你頭3句野
但佢既所謂improvement係琴技、自信同見識
啲女仔覺得依3樣野淨係靠徐妖先可以得到
同埋最後fb都睇到 琴技依part都無埋
成班人唔知做緊乜

係囉 又話阿老師係名醫警司之後？
搞成咁呀老師，中女又爆牙又痴線，簡直係人生失敗組。

真係邪教來
搞到成班女仔同佢一樣中二病咁

我諗仲ff緊 否則都唔會繼續留係到

如果你有睇過咩窮爸爸富爸爸 個作者咪以倉鼠係個跑步器不停跑 形容打工既人生不停踏步 但停滯不前
班女以為個老師會幫到自己向上流 其實仲早撚左落場跑 仲話要讀住書打通宵工

以為買左名牌勁d 但d品味差到笑鳩死人
仔又唔撚溝得

女仔最索就係廿𡃁歲時期 好應該拍下拖 又比條仆街教唆到唔拍拖 白白浪費左青春

最撚同朋友親人個關係更加疏離 老豆老母都比佢講成魔鬼咁

打探唔到
但根據我對佢地既認識 後者
前幾日仲有成員將line個名改做「傻閪」
特登比我睇

絲打整理資料都幾勁
不如幫手做下文宣?

古箏處女團育成

感謝記者朋友幫我地爭取到上實體
同有咁大個篇幅
懶得開會員既巴絲 可摸以順路買份蘋果懲罰下佢

竟然有人話徐老師個D叫upward mobility
水D嚫妹去M記打工 再去買D唔保值既袋???

都唔係好勁咋
整理到依單野 純粹好多部分都親身經歷過
有試過幫手寫下野 但文筆唔好
叫做盡量ig post story

都係徐妖害

跟住條八婆 德智體群美 都毫無寸進 仲要倒退 宜家d女係中晒毒 比條八婆離間晒同家人關係 心中覺得八婆係最關心自己 好鬼似睇GTO 入面個大門校長一撚樣（不過太舊既漫畫 你地未必識啦）

lmlm

順便係度同所有年輕人講:
拎住時下流行既名牌袋唔等於你係高人一等
真正既 “上游人士” 係由一出世就整定
就係個d拎住個帆布袋係中環ifc citysuper買野你都feel到佢氣勢個種
唔係話咩用個lv chanel就可以扮到
你如果真係出生卑微 又想生活好過d 不如儲下錢投資下好過

lm一陣睇

#685 同#856 影得樓主好靚

窮人鍾意買名牌"提升"佢地個價值

氣質同自信問題
唔係用名牌包裝自己

至於有冇後天上到
就好睇自己做化

一直都追post 睇到黃太個段真係好sad

支持下蘋果啦

ga yau

見識過有人公屋出身
但係大方得體 講嘢又斯文
仲好勤力讀書 會考勁多A直入神科
而家無論生活定社交圈子都好過大把中產
人哋嗰種先叫白手興家 先叫有氣質呀徐佳旻

徐佳旻 柏斯琴行

應該係勒索或者敲詐比較合適

柏斯琴行 唔該交代清楚
都唔知琴行係咪同徐妖夾埋

新相喎

好想打7佢 無料扮四條仲要咁樣奚落你
我local英國鬼仔frd都係叫d貓做kitty
無論成貓定bb貓都會咁叫

去過歐洲既一定知好多歐洲人都唔識英文
法國 西班牙 俄羅斯 搵到有人肯同你講英文係小之有小
佢真係好井底之蛙
講得出去唔到歐洲就英文差以為西人一定識英文已經知佢自己根本都冇去過幾多歐洲國家

租樓落樓主名wo, 有咩要佢揹
仲有要keep住俾錢學古箏但係無教過無上堂
唔係呃係咩

Hi 樓主，很多私教都瞞稅漏稅，現在她教唆少女離家出走或進行邪教洗腦及以不良手法哄騙你們買東西，暫時可能未告她。你可以發起一人一人信去稅局舉報佢瞞稅吖，佢cap 咗咁多水，偷呃拐騙埋唔少，又有物業，除非唔查，否則佢一定會查到 佢收入與支出不相稱，咁佢就要同稅局解釋啦，咁就要嘔＄出嚟交稅啦，又可能被歛控啦，煩都煩死佢啦。記得陳振聰嗎？法庭未搞佢假遺屬，稅局已經搞死佢了。你唸唸。Anyway, 我都會去信幫你。

感謝
頭先已經係果籽啲fb comment到睇到
我會去信架喇 希望大家都會幫幫忙

睇完果籽咁多人既睇法
我明白唔係個個認同我既控訴
你可以話我蠢 但多啲幫忙spread出去丫
依件事對我黎講可以話係再無影響架喇
啲家長係失雞無神無左個囡
到依家都仲未可以同自己個囡見面坐低傾個計呀

改自己個名做傻閪黎話俾人聽人地先係傻閪咁撚傻閪?

憑咩社會洗我地腦 讀書會出人投地？
根本窮人面前 無富人既resource
佢哋比徐妖洗腦 係因為佢地懶 想行捷徑
鮑鮑換包包

條路自己揀
仆街唔好喊

認真再諗 我覺得由一開始就全心呃人 唔只後期
搞女團洗咩要疏離家人 租出黎住 十劃未有一撇
仲玩心理控制
搞show搞活動 係為左件事真真地 呃得下人
仲要唔影合照
佢賤過elizabeth好多 Elizabeth自己唔會袋到幾多 即係如果理念唔成功 佢依然係乜都無 仲要坐監
徐唔同 佢一事敗之前呃落既都仲袋袋平安

Bell係咪三核心之一？

唔知佢

屌你
你個形容真係好貼切

其實唔俾又會點？

多謝哂，終於睇到條片
睇到喊咗幾轉
個媽咪好慘咁就冇咗個女

佢幾多歲？
正正常常讀完大學變成咁？

讀書當然唔止係為左出人投地
「腹有詩書氣自華」大家都明
當然都尊重有唔同選擇既人
各有各精彩
點解我睇唔明「根本窮人面前 無富人既resource」

你係都要區別窮人同有錢人
咁可唔可以解釋下點解裡面會有幾個有家境既女仔出現先？
有個本身家住半山又有司機，屋企人安排佢讀英華架啵
行咩捷徑，佢依家係無啦啦由神台跌左落去

都講左啦，普通成員無鮑鮑換包包依一回事
全部都係捱生捱死咁半工讀既血汗錢
我唯一一個名牌袋係佢地叫我用第一間租屋退翻既按金買
個筆按金係我當初不斷兼職咁草翻黎
你唔夠錢去買，佢地仲會要你問團員去借，去簽借據

至於成日換款買袋既人有無不為人知既不道德交易
不如一齊去問徐妖啦

岩岩睇佢地fb 尋晚仲up緊新相
買咗勁多副UNO 唔知jm9
見到有個新人 短頭髮

其實唔會點，好似我依家爆佢地料都無我扶
我本身以為會有事，第一個Post好多巴絲都擔心我安全
依個問題答過好多次喇 #1 Click入內容整合-Q&A

當時佢地係不斷強調自己有家底有背景同識得好多人
話退左團既人係不知好歹，會有報復
以往得罪佢地既人，佢地都會追究到底
我地個個受害人信以為真，唔敢唔聽話
自己被報復都算，容乜易攪到埋自己屋企人
但求以錢平安了事，走到佬就得

相信依個退左團都比足一年租金既女仔
心裡面都係咁諗
何況佢係團裡面仲有位中學同學，
鬼知辣興左班人，會點樣問個同學套料抹黑

而留係團裡面既人唔會主動去搵退團者了解詳情
或者關心佢地之後既生活
退團既人又唔敢將件事講出黎，或者搵翻裡面啲人
所以人人都唔知徐妖講既係真定假，得個驚字

25掛，反正係三核裡面最後生
本身係琴行已經係徐妖既學生
中學畢業後就搬左出黎跟徐妖
之後就讀埋degree+master

有好多大學同學仔出黎分享對佢既印象
形容為成個大學生涯都好似中左毒咁
戴住黑超上堂 上堂比同學仔睇到send msg比g-dragon

短髮唔係新人，係換左髮型

其實條友真係好冇生活品味
仲要拉埋人地同佢一齊喺地獄生活
佢咁高尚 點解係住tko?
仲有大把人脈
洗撚啲學徒做m記咩

條友跟本想做扯皮條
又未夠膽 咪水住啲妹妹先

加上社會上 唔係學下一技之長就係improvement
係個圈子

有錢就cool左牙先
仲有唔減下肥？
唔帶佢地去yoga pilates CrossFit 驚佢地識到人？
定唔係供哂啲錢畀佢？

名醫同警犬後代會係文盲？
Book a flight
Rain is getting bigger and bigger
又話review 同approve 過？
大佬 咩英文來
叫佢早日求醫 唔好咁多幻想啦

讀咁多書上大學仲比人洗腦
Blame the victim 就係呢 d
真係唔抵幫

Last but not least父母之恩 有咩同父母傾
唔好當父母隔世仇人
有福蔭自然行正路

Kitty 係啱
唔好懷疑自己

可以幫你

利申： 專業人士

唔認同就由得佢吔啦，冇人可以討好全世界，你認為自己做得啱，幫到人就心安理德啦，support

天真同絕望啫
我唔會怪victim
但香港地真係好多呢啲妄想症嘅人都呃到飯食

好正呀你形容得
似果啲政府畀貧窮學童果啲一日遊

徐妖當佢地係女子12 樂坊啩

面哥
你最近有冇損手

仲要讀埋Master
正常女仔算好樣點解要搞到咁

你同佢單獨食飯？
仲要上莊
咁都算係正常人有社交圈子

邊個有無相

絕對係岩 唔爆邪教出黎先錯
你唔咁做先無盡公民責任 更多人被呃 呃人風氣繼續
有兩種人，自己令左野後，會睇住後面既人繼續令野 咁自己就唔係唯一loser，定會提醒後面既人
進步既社會應該有鼓勵後者既風氣

我估
當初Bell中學時期缺乏家庭溫暖就同徐妖一齊住
起初徐妖未成魔
橫掂自己都係姑婆 當收留個女仔
點知Bell都係痴線底嘅
就諗住搞個邪教團出嚟操控少女思想
所以Bell大學畢業之後都一齊成魔
...
係唔係咁
最後就演變成為兩個姑婆相宿雙棲嘅故事

用咗兩個鐘追晒成個故事
覺得樓主你真係非常非常勇敢
要面對呢件事為你帶來嘅創傷已經唔容易
面對完之後仲要公開事件
希望警戒未成年少女唔好落入圈套
睇得出你真係好善良 好有良知
希望你之後嘅生活都會順順利利 重新出發
God bless you🖐🏻

其實而家有幾多個女仔仲俾佢玩緊
即係個團有幾多人

樓主加油，如果覺得自己有咩情緒問題
記得盡快搵人求助

佢哋d英文咁屎 點去歐洲買袋？
er..er..errrr..this
所以買咗最核突冇人買嗰d款

如果係街見到個三條八婆
打柒佢會唔會有人反對？

個facebook comment post唔到相
係咪比佢哋關咗reply with photo嘅功能？

呢個防洗腦po 可唔可以對藍絲用呀？

偷偷跟佢返上樓？

又話佢有個女？

U gimme a channel
Errr 1
Thx lor

順便摑多三巴唔該

追開post, 徐老妖現年約30幾, 有生咗個女, 呢一兩年嘅事

我去柏C個Facebook 度想講下嘢，都冇公開留言嘅？

想睇佢老公咩樣

想睇佢屋企有幾靚

想睇佢架咩車

我本身都有好奇點解佢講到自己幾勁幾幫得手
點解唔直接推介份筍工比啲女仔呢？
直至某日聽到佢同我地講
我地未夠班未Train夠去見依班老闆/上流人士
貿貿然介紹啲工/老闆比我地識
會丟左佢既架同面子

真係好水

依啲野都係慢慢洗出黎
大家本身都係正正常常女仔一個

有次上團聚既時候，徐妖笑話B係名符其實既千金大小姐
叫B去公屋依啲下等地方，覺得B會嫌棄/可憐班下等人到喊
個陣B好無奈咁答：「唔係咁囉......」
但無人理過佢係咩反應，一味附和徐妖

我唔知佢係偷偷玩定徐妖默許架啦
畢竟踴躍參與U Life可以識到多啲男仔
徐妖不知幾樂見

同我一樣蠢，細個個陣比人承虛而入
跌落神台仲攪到依家中哂毒咁

即係佢唔夠地位囉
有料到 熟人refer
乜都收啦
搵份law firm / accounting firm part time clerk 比啲徒底 咁難咩？

Thank you

睇完整合， 徐佳旻& 三核祝你地一世不幸，禍害咁多無辜少女人生

固定成員有8個加3個遮樣新成員（培訓生），總共11個人
未計一啲係琴行到跟佢但未招手既未成年學生

暫時好好，我會架喇

痴線

徐妖話佢同三核英文好勁架
同外國人對答如流
G會幫小朋友私補英文同有大把男朋友係鬼仔&ABC
B本身又讀左個Master，英文應該唔太差既
但唔明點解啲Caption會係佢地眼皮底下出左街

老細永遠是對的

邊個kol

自稱啫
警犬都自稱自己尊重記者

只能講 佢地草根味太重 係b好少少
等別係 徐妖自己
同上層嘅人係兩個世界

認同樓上所講徐佳旻想佢地向上流動本意正確，但方式就唔合適，你估人人可以做到香港女首富?

當然女首富現時好多行為我個人欣賞(好似佢捐物資比清潔工/ 有需要嘅機構eg 耀能等) ，但佢未上位成為繼室正妻前人人都知佢年僅廿幾歲就成為大叔其中一位女朋友aka情婦。如果教年輕女仔識有錢佬= 向上流動，希望有嘅concept嘅人重新讀一次社會學個basic course

要向上流動最被人尊重嘅方式
1. 白手興家(困難度：5 星)
2. 讀書，窮人努力讀書成為專業人士(容易度：5星)

知識改變命運，我係草根出身，而家係專業人士。雖然我每個月人工比情婦少幾百萬，但我行得正企得正，職業受人尊重，唔會被人鄙夷，錢& 地位都向上流動呢d 先係upward mobility

困難度5 星 同 容易度5星 有咩分別

咩科 邊間ga?
Master好多比錢就有得讀

我試過留言，唔洗幾分鐘就被Del左

好奇+1

困難度5星= 容易度1星
鼓勵各位年輕草根出身嘅妹妹努力讀書，改變命運，讀得書多可能開啟白手興家副本(參考微軟/apple/ fb 創辦人)

你識乜野！以前青樓女子不嬲要識音樂
彈支曲俾老細係前戲一部分

猜測係HKU MAES

咁根本就係幫兇

仲有pussy

三，如果佢既學生都係自願跟佢，咁算唔算呃?

緊係算，唔自願個啲叫迫。
佢講嘅野係假嘅，又引誘做一啲唔好嘅野咪叫呃。

拉左邪教教主未？

公屋啫又唔係籠屋閣樓劏房
件徐妖都唔慌知公屋咩環境就係度鳩噏

咁易比你拉到點做教主
仲未計個政府係垃圾
如果佢同d紅底人士有聯繫就更難

徐妖係咪真係咁有錢從來都冇人證實過
可能一切只係鳩噏

Twins時期

一個page係柏C音樂藝術學校留到言，柏C個個留完話即block我。
係咪兩間同公司？

徐妖媽媽生無誤 or Lesbian

是

間琴行都有責任
要追擊到底

其中一個page一留言就block我，我當佢地知情。

兩個page都係同一間野
上佢哋網站就知

點解柏斯琴行唔割席？
係咪琴行有痛腳係徐老師到？

琴行有可疑。

上面有講佢信徐老妖講，因為樓主做PTGF佢唔教所以搞佢喎。

莫講話草根 家境好嘅女仔都唔好放棄讀書
家人同老公隨時會離開你
只有知識可以永遠保障自己生活

上面有人打去話想搵徐妖學琴
琴行話而家唔收古爭學生
姐係可能終止左合作
但係間琴行都可疑
一定要煲大佢
間琴行根本就係幫兇

一個學生因為個老師唔教而搞佢，睇嚟徐妖真係當左自己係神

琴行一定有痛腳

有成21間分行
個Facebook不斷刪留言
似乎好驚影響聲譽
萬一啲家長見到仲敢俾仔女去學琴咩

仲有呢個。

不如組團去留言
我睇佢刪得幾多個

要post埋去徐妖個page

奇怪，唔報警？

受訪個媽媽好似話有

古箏佬明顯食完女，再叫佢地出黎做

諗諗下齊齊舉報到佢個page死好似有用啲

屌，又block!

我打錯字，律師=老師

post埋去baby condom 俾班師奶睇

佢個page係罪證。
冇左個垃圾page冇用，佢開過個買fans姐。

請問點舉報？

邊有咁易丫

你知唔知徐妖都用左依番說話
「家人同老公隨時會離開你
只有技術（古箏）先可以永遠保障自己生活」

但又成日攪埋啲濕９野，要人搬出黎住﹑團活動﹑聚餐。。。
阻住哂人地練琴同做正經野

但班阿頭又真係信呀嘛
我都無冤枉佢﹑抹黑佢，亦都無用過粗口黎鬧佢
只不過好平淡咁描述翻件事
佢就狗急跳牆亂咁話我援交

而加柏斯所page都block左我

愈大既公司愈重視聲譽
勸佢攪翻個PR部門啦
一味Del Comment唔會改變事實
你位員工話自己巴閉到CV都唔洗比你地
你地就請左佢啦啵 仲係公司裡面勁多特權
啲男員工個個都好青靚白淨
又幫佢整冷氣同對佢有意思
老世又鍾意佢 老世個仔又追緊佢咁話
請問係咪真有其事？

Btw希望大家唔好忘記喜樂琴行
雖然係細琴行，但好多成員都係個到出黎
衰在佢無Fb page

唔撚係掛

柏c相當有可疑

好似有fb page
見到有人post咗出嚟
不過好少人like應該冇乜人留意

佢咁做對佢有咩好處？

當佢每個學生一個月收4000
10個已經四萬蚊一個月
仲未計其他非團員嘅學生
人哋辛苦養大一個女
就咁俾佢搶左
個個月供養佢

學古箏除咗教古箏同古箏表演，市場需求低，點保障自己？

除非你自問天資出色，可以參加國際大賽，否則掌握知識先係掌握未來

不過徐妖氹妹妹時m身邊無好似連登嘅人勸真係好易信佢

睇懶人包好多讀觀塘學校應該係住秀茂坪嘅人，希望有秀茂坪街坊去鋪頭問問

我覺得佢個心理先似住公屋既人既心理
似埋怨父母廢 睇唔起住公屋既人
依d說話唔似係住私樓大既人講得出口

我完全唔信佢有咩紅底 黑底
呃左你咁多錢 邊個驚邊個丫而家

Twins都進化左 佢仲停留係早期twins

Post (5) #258

同大家計下乘數，複習下加減乘除
好，依家已知最低學費都要$3,500，中間位係$6,000，
相信三核比唔止$8,000（徐妖話佢地比一般人多）。
折衷啲，搵個平均數，$5750
成班團員穩陣都有９位左右，另外仲有啲琴行學生未計，
淨係計依班個個月比現金，又唔洗比琴行中介費既少女古箏團團員。
兩年應該收：＄1,242,000 （一百二十四萬二千）

就咁比啲所謂人生建議啲妹妹仔，掌控佢地大小事務，
離家出走局住租屋同依賴佢，
而佢就唔洗打工粗勞﹑悶聲發大財
首期都黎喇，仲有班妹豬月月幫佢供樓
咁聰明既人係邊個呢？
////////////////////////////////////////////////////

以上純學費，未連佢平時對團員既揸壓，例如：
供多部古箏（每人每月額外比多$1000）
比錢佢代購演出裙（無Label無收據無出處，每件最少$1000，通常一次比兩三千）

咁聚餐個時要點樣比錢法？
徐妖請哂你地定呃飲呃食要你地夾番錢？

第一隻碟

連登post 蘋果新聞
69前報案都串過馬撚
而家應該串過象撚

個page 似援交引客多過sell 古箏

象撚

該煨囉 原來我同佢價值觀咁似
第時會唔會好似佢咁又肥又老又醜又事業失敗㗎

樓主加油！個所謂徐老師利用一班細路女仲未有獨立思考能力時長年累月咁洗佢地腦真係好恐怖。你當時一定鼓起左好大勇氣先敢去脫離佢地，希望你繼續加油去實踐過返一個真正屬於自己嘅人生。

要夾翻錢，百零二百，太多人分亦唔會飽
好少話會請食飯
不過佢周不時會送啲衫或自己啲舊衫比我地
算係得過且過
係幾個女仔退團衍生既賠償費面前，
依啲幾百甚至一萬都係細數

之前有追post樓主加油啊

我google過下啲keywords
發現有個ptgf 網post左依則新聞
連ptgf都覺得似ptgf?

我會架喇
希望依壇野快啲畫上圓滿句號

家屬既傑作

邪箏警世歌
何解學古箏要斷六親？
一夠十八訣別雙親，
發誓拒見至愛親朋，
再賜你聖名就重生，
從此老師操控餘生。

爹親娘親不及老師親，
每月學費盛惠6千蚊，
助釣金龜成名倍安心。

徐老師話：
考唔到級係你部古箏渣！
門派唔同先唔比你pass！
彈琴拍片要著背心，
Facebook post相就要性感，
Chanel Lv 要傍身，456萬買古箏，
這樣方可平步青云。

哀我貧窮無法跟，
情義團友最窩心，
予我千金借據跟。
從此墮進無底深潭，
日做夜做將錢來還。

若欲歸家找父母，
威迫利誘人牆擋，
交出5萬方把你放，
恐嚇退團若爆大鑊，
佢警司老豆會將你擒獲。

奉勸各位父母親，
報學古箏要小心，
遇上教主徐佳旻，
一失足成千古恨。
千金散去可復來，
遠走女兒何處尋，
斷腸父母最傷心！

琴行老闆咪為金，
枯息邪教遺害人，
恥與為伍顯良心！

我都比琴行block左

Block得勁快

樓主勁 意志夠堅定

點解叫你賠就賠 ？你有簽約咩？你唔賠佢咬你食咩！既然都返到屋企人身邊，點解仲要驚佢？

琴行居然護住佢？
唔係得一間琴行 個名臭左唔好後悔

正常既應該會岀黎割蓆
而家身有屎咁好可疑

推到見報

見佢FB寫演出曲目有Bad Romance 好奇去Youtube睇下
屌那星浪費左我人生5分鐘
成首編曲好似俾啲初學者練指法
徐老妖你俾返個Gaga我呀

仲有其他歌啲背景音樂仲大聲過部箏
我去聽返原曲唔好

樓主好叻叻

Support

有學生組織真係好希望有手足可以幫幫手 求下有心人幫推

佢地真係好有心 由6月已經有做活動
手足可唔可以幫幫手

原來佢哋個page留言冇得post圖
仲諗住post徐妖個樣上去睇吓佢會唔會del

當時未搬翻去，係同徐妖講我唔想再跟佢學落去
跟住就成棚人走左上租屋，圍左係我房門出面要求我即時比賠償費
不過我又衰On9，無係途中大叫或者比Signal要路人幫

當年個老師要我負責簽宿舍租約，合約要我只寫自己個名，我要住夠一年死約。而且我連兩個月按金都唔要咁即時消失，兩位室友對間屋做左啲咩事，例如間屋有傢俱爛左，業主都只會追究我（合約得我名）。

佢又話自己同好多老師﹑大人物都有交情，例如：考級試既考官﹑同賭王定唔知誠哥家族人士食過飯﹑老竇係黑白兩道既警司（？？？）﹑呀媽係好出名既醫生（會周圍飛同熟悉各醫院網絡）等等。另外學生遍佈香港，學生家庭好多都富裕及讀名校，父母係專業人士；有不少社會人士係佢學生，不乏律師，叫我地唔好惹到佢。

唔敢唔賠，甚至覺得可以用錢打發已經算係咁，
點知佢地癲起黎會唔會攪著我屋企人

新post 幫推

講到自己咁有家底，又有屋企人撐腰
咁更加憑乜話人哋父母唔錫佢哋
有說服力咩

死老閪，食撚屎

同感

見左報喇，今日蘋果副刊

咩事

宜家先知呢件事 真係覺得好心寒 唔知會唔會有機會喺tko撞到隻徐妖同三核

連員工都對佢有意思？生到咁既樣佢講出黎自己識唔識笑

樓主，岩岩先睇到呢件事，追左一半
又睇下果個所謂"老師"既古箏團fb page
好鄧你唔抵，竟然俾一個咁不知所謂既人同團而花左幾年時間
睇你行文敍事都好有條理
希望樓主脫離魔爪之後可以好好生活

可惜睇唔到家長段片，冇登記apple

邊間

個父母真係慘 養到個女咁大比人洗腦離家出走
呢種人利用人地心靈既脆弱牟利 應該拎去打靶

柏斯好有問題
身有屎
係咪收左徐妖錢？

有無得叫連仔Del咗抹黑絲打個post

搵徐老師出黎

個領導者成功營造咗個norm出嚟
遇到呢啲情況
應該同時反抗佢
有人企出嚟說不嘅時候 一定要幫佢 企硬一齊反抗
打破削弱個潛規則
同時話比其他支持者聽 個領導講嘅唔一定啱 佢哋未來先有可能諗多啲去反抗

加油 我哋會跟到實

報告： 邪箏個Facebook 已經留唔到言了，我剛才爆seed 鬧爆佢，覺得好暢快，然後仲話比個fd 知，叫佢去留言，點知我個fd話唔見我個留言，我明明係自己Fb 仲見到個留言。佢話應該佢哋已經set 咗留言唔公開了，只有佢哋自己看到，但之前嘅留言仍然係度冇delete到。

Btw, 邪爭fab, 柏c都鬧晤到徐妖，大家如果要鬧佢可以去萍果果兩個post 下面留言鬧。

利申：我啱啱去果度鬧咗，因為之前係fb 鬧唔到，條氣晤順，所以鬧過。

😔CLS

終於起到樣，希望佢地會醒

推到全將軍澳認得佢
如果佢供緊樓 都唔知點算好
仲要岩岩有個囡
以後只能轉名 搵正經工返？做慣騙子 應該會好難適應返

花式表演掛羊頭賣狗肉

難怪古代青樓咁多人去

希望唔好賣女做衰嘢
樓主要知道好多人同你同行
你身邊除咗家人朋友
仲有一班連登仔支持你

仆街 推

我係有懷疑過，因為誇張得濟
但用「可能啲男仔睇中左佢家底」呢個理由說服左自己
而且長期係個權威小圈子裡面，
無人帶頭質疑佢，我漸漸都以為係常態、係真話
好奇怪自己點解會咁諗 insane

多謝咁多位既鼓勵
可能中途覆漏左某啲人 唔好介意
Cm都有睇到

柏c fab

留住先 罪證黎

暫時未知佢底細
想快搵到佢啲朋友
證實下佢係咪講大話

麻煩哂大家 請幫幫忙spread
我已經無乜用社交平台同有聯繫既親友
但開左fb ac將依段野同各個link send比香港既古箏團
人地就算唔肯幫我share出去
至少都知道件事 或者日後同徐妖合作都三思

依家先留意到呢單新聞，真係好奇情下
不過可能因為自己都讀過女校，所以又明明地peer pressure 既威力
同埋女校既文化，都會有意冇意灌輸果種要做名媛向上流既價值觀，例如識一兩樣樂器培養氣質／買名牌／搵份中環工／去高級餐廳商場etc
但當然一般人都會諗住靠讀書入u 做專業人士
而唔係徐小姐果d 旁門左道啦

其實佢都幾醒，睇落佢淨係對D 純品同本身唔係好夠自信既妹妹埋手

樓主好勇敢，肯挺身而出，真係唔好比佢再害人

所以徐無呃人 唔係個個都收做學生 要有資質

只要仲係團裡面，相信佢地都無辦法思考到是非黑白
需要佢地願意留係一個獨立空間，隔絕所有人
慢慢回憶以前既事，係被洗腦既狀態剝離
咁先會有機會明白所有野係唔make sense
繼而反抗

佢地依家就係一個小圈子裡面
互相監視 而且日日打工到無教好訓 晒氣

其實不嬲都有哂樣同名
靠連登巴絲逐啲逐啲查出黎 post1-5

繼續推

真係好有女校個啲特質
所以話佢選擇既對象同佢個手法全部有目的性
自己係老師依個身份 不顧師德向青春期甚至年幼既學生下手
咁既情況下 竟然有人形容我係𡁻完唱衰Ex咁款

點解3張相3張都唔同樣

精簡懶人包

樓主加油，見到你咁勇敢講出來。努力

因為3張都唔同人囉 on9

真心佢覺得呃人呃埋自己
唔單止你地，佢都好似活係自己既世界咁，真係覺得自己係上流社會成功人士
好彩你走得番出黎咋
希望其他女仔都會醒覺

聯絡東張西望？

以為巴打post 3張相都係個miss，sorry囉

好撚癲

既然佢哋住將軍澳， 有冇將軍澳嘅手足係周圍痴街招叫大家認人。

等佢地一落街就可以捉住返啲女仔。然後叫佢地屋企人接返走

問過啲中樂fd，話佢只係係上海音樂學院旁聽左一個學期

捉唔到架 一陣又話非法禁錮
再多叫做有助係社區傳播開去

過左18歲依點就係唔好 無得夾硬黎
想捉翻屋企依點 好多家長都嘗試過

......

Sor 太震驚唔記得寫埋落去
我試下fc 如果係冒認上音畢業/造假證書
佢同啲琴行真係gg

可以試下fc，音樂圈本身就唔大，加上仲要係中樂，如果真係好似佢講到自己咁有料，古箏界實有人識佢
樓主你好叻女，加油

出左蘋果，tvb就唔會理
現實就係咁

諗起絲打個身材

好奇問下，你嘅中樂frd係咪識佢真人？
而家徐妖好似好神秘，冇乜人知佢嘅真實背景咁
如果有人識佢，係咪可以爆多少少資料出嚟

真係無人知佢到底咩底細

徐同G既真實身份真係謎

人如其名
肥豬肉適合伴啤酒

我個fd唔係識佢真人，不過佢係問中樂圈入面啲老師

都要佢會彈比我聽先會知
徐妖鮮少單獨示範啲歌比我地聽
最多偶爾陪我地練 係咁耳彈下 要我地跟住佢
不過啲片全部經佢手send出黎 佢審核過
可想而知 好打有限

可唔可以叫你朋友幫手挖多啲料
真係好重要 可以直接收佢同琴行皮
我都試圖聯絡上音fc中

盡做，幫得幾多得幾多

Thanks!

Push
多謝你行出黎講俾大家知

琴行fb不停del人留言同block人
見到仲好多人問佢哋價錢
要追擊到佢哋收皮

迫人借錢買野欠債
操控他人

可能老細保個老妖
有乜理由咁大獲都唔解約？
大把古箏老師，係要搵隻老妖？

最近有人打上去問，琴行話已經唔再收古箏學生
不過間琴行Facebook不斷del人留言又block人
好似企圖想掩飾件事

同意

如果要搵大錢，賣晒啲女做色情行業仲快，但大機會比人告

其實之前咪話徐妖結左婚，有老公同小朋友
用呢條路搵得唔得
佢老公返工點都有同事
過多一兩年個b要上幼稚園，點都會有線索

會唔會徐妖啲資歷真係假
琴行無把關驚要負法律責任

一個交$4000 會費 麵麵輸$3000 已經消失左幾日

樓主，登你開心，由post1追到而家！
希望快d多d女仔醒覺，徐妖唔好再害人

柏斯琴行fb已經關閉咗個留言功能
駛唔駛驚到咁？
睇黎真係佢地分行知道徐妖學歷係假
瀨左野！！！
唔知有無啲學琴嘅家長group
幫手一齊散出去
講真 俾咁多錢仔女去你間野度學
點知原來個老師係A貨 癲

佢話自己係演奏家 唔會輕易彈比我地彈
叫我地練好啲先再講
言下之意我地唔夠格

小心炒車 等有實證先再圍剿佢
我地已經搜刮緊 而且有絲打識古箏老師
知道少少有關徐妖既事

多謝你

佢以前好鐘意話自己示範要收好貴

我哋都唔好彩 當初遇着個咁嘅老師
我以為佢講嘅背景都係真 所以先費事佢屈尊
畢竟佢嗰陣同我講 自己會去呢間窮人地區嘅琴行到教
係因為自己細個嘅時候欠左老闆人情先會肯

成功避過一劫

唸下連登點樣洗白馬嘯西風個腦去幫全家刷首抽？

佢去接細路返放學其他家長會認得
何況而家件事揚晒

試過 話自願性質file都唔同你開

反社會人格，擅長操控人的心理

但明眼人都知只是移花接木

人地bell知書識禮，點同班目不識丁比較

可以點捉 大聲對住佢嗌臭雞咪算
等佢地唔敢出街

其實反送中前呢D post都無限loop，好洗腦

嗌到佢地唔岀街，咁啲父母就真係永遠搵唔到啦

你又啱啵！

聽過呢單野但冇認真睇過當時連登仔講過d乜
但當時事主都廿幾歲
應該分得清網上言論可以幾極端同惡毒
當時佢開post都已經有自殺念頭
只係好不幸冇人發言阻止到佢

直到蘋果出新聞就推缷責任

見過個bb女咋，老公無人見過
個bb出現得勁突然，完全無人知佢陀過生過
淨係知佢成日話自己為左接近24小時去顧個團
成日唔夠訓同頭痛 不斷食藥同新陳代謝差致肥
仲叫我地生性啲聽話啲 自己就黎命都無
醫生都勸佢唔好再做野 多啲休息咁話
眼見佢肥左成圈，但估唔到係因為有左

有其他受害者推斷係2017年中左右生既
我地大概係2019年初先見到個bb第一面

其實hello kitty唔係貓來架

我極度懷疑個b唔係佢生嘅
係唔知邊度呃返嚟

直頭唔覺得佢會有老公

同感
啲女仔算正常啲都無男朋友
佢唔正常到咁極致都可以有老公
咁世界上所有剩女都嫁得出

連陀b 都鬼鬼鼠鼠，唔光明正大
徐老妖 真係咩都唔見得光

有冇人睇過李屍朝鮮
我諗起中殿個所謂BB

Agree

睇埋家屬啲反應，震撼過睇字

佢地fb啲comment終於唔洗買，都有大把人走去留言我地唔洗好似之前咁忍手唔留言驚班中女發現

你錯啦，係白馬嘯西風未刷首抽前連登必然附和讀書無用論

連細胞話班電子妓女做雞都被立即割席，今次搞到咁中件事都死都唔割

佢根本就唔係為左教琴，佢只係想係班囡囡到cap水

毒撚又鸁

依單我認為完全唔關憤世事
睇佢舊post佢無耐前孝順女黎
有d父母係好過份 唔識分寸 加 濕疹 長期孤獨 絕望 一時失理性

個個星期見 照計最後幾星期個肚好大 行動又唔方便 無理由睇唔出？ 同埋生完都會訓返排
你記唔記得果陣停過一兩星期堂？

724諗點維持 點發展 諗點水你地買野 自己行出行入出街食野 可能都驚比人見到 住半山無理由食cheap野ga ma 我信唔輕鬆既

個bb係咪唔係佢㗎...？
會唔會只係幫人湊，好似baby sitter咁...
但為咗喺你哋面前扮有幸福家庭，所以講大話？
佢對住你哋都冇句真話

柏斯 呢3個page, 而家瘋狂del 有關徐老師嘅留言, 仲跟手block埋留言者

由第一個post追到呢到
但早幾日發現我中同都好似有類似情況
一聽到就即刻諗起樓豬
好想幫佢 但已經2年無同佢傾過計
唔知點幫好

其實窮人／有錢人生仔都唔係一定想生仔既

大家都係鹹濕扑野，
有啲就真係想生都生唔到
有啲就有錢到仆街但生唔到；
有啲就偷食禁果，１６歲都未夠都生左添。

窮人生仔正仆街，物質／物理上黎到講真係無錯，
因為窮人資源有限，根本自己都未 快樂 ，
自己都養唔店自己但又要養多個，
雙方都唔開心。

同埋我地班窮人最大問題係，
窮，係會好大可能禍延３代或以上。

知唔知點解要讀大學？
讀大學其中一個重要原因係：學習個思維模式
唔係張沙紙唔重要，只係張入場券
陪審團之所以全部都要大學級別或以上既人黎做，
就係因為大學生既思維模式係正常情況下都比我地班垃圾學歷既人高
有所謂比較高既批判思考

當然人人都有一本難念既經，
是非對錯有時無人知。
法律呢樣ＯＮ９既野都係人類自己創造出黎，
令人有一條道德既底線，
如果唔係，其實無法律既話，
人人都可以去打家劫舍殺人放火其實都唔錯（地球殺戮日）

最後，
其實窮又好，有錢又好；
同人品無關，

窮既都可以好脾氣，
有錢既都可以大脾氣到仆街。

馬場ＶＩＰ區都可以有人輸左馬，
大叫屌你老母臭閪之後再當場撕爛晒幾皮野既飛都有。

有一個正正常常既家庭都唔係必然
有一個正正常常而又有少少錢既家庭更加難過登天。

道理講就好容易，執行上黎好難；

正如如果有人打你一拳，
你都可以原諒佢？

「原不原諒他，是上帝的事；
我存在的意義是把他送去見上帝。」
－普丁

如果 有一組正常既親人 ，
請好好珍惜，
因為一切都唔係理所當然。

錢，
唯一既用途：

「係用黎感恩」

That's all.

佢行得走得好正常 就算有唔舒服
都無係我地面前表現出黎
經常著oversize sporty鬆身衫褲
加上識佢個陣佢都唔算瘦
以為食藥副作用令佢肥左
所以點都估唔到係有左

有時話病左 或者去左旅行會請假
記得去旅行個次就真係好耐無見過佢
兩個星期咁

唔清楚 個bb黎得咁神秘 知得唔多
但佢話三核有陪過佢去買名牌bb衫
又係上堂既時候show比我地睇啲衫
又show左部自稱買左部幾萬蚊既bb車
係連英國皇室定唔知明星都會用既牌子

我諗都唔會係baby sitter

唔割蓆既原因 明眼人都睇得出

Google doc有無佢既相呀？
應該幫唔到啲咩架喇
徐妖話佢地同佢地啲舊友唔再係同一個level
要斷絕來往 無值得深交既價值

所以聽唔聽你講都係一個問題
你以前同佢熟唔熟

警察做嘢未？

捉左返屋企都偷走到咁癲

捉都捉唔到呀 撞左邪咁跑走
一見到屋企人就走 兼send line比徐妖報告
圍學校 學校唔幫忙 懶醒以為保護左家暴學生
報警 警察話過左18歲有人身自由 個女仔又係自願走

咁起碼今次會多左好多人幫手捉住佢地
老實講，冇外力佢地好難醒

現時聯絡到既家長入面，有無啲個女係仲讀緊書既？
始終件事上左報紙，如果show埋俾學校睇，我諗佢地會覺得可信程度高啲，比較願意介入

屌你個個中毒團員都係妹妹仔

但係又俾條徐妖洗到上晒腦

除妖只係一條牙嬸

竟然就咁俾條肥嬸呃左去

又唔係俾成熟有型可以教到你好多野既中佬呃

俾條佬呃都好過俾徐妖呃丫

利申 路過

大肚都可以健步如飛嫁
唔係個個大肚婆都會成日想嘔

佢唔係學古箏
應該係另一個組織嚟
同佢唔算熟
佢同佢friend開嗰幾個都已經無whatsapp聯繫
依家又係出咗去一大班人住埋一齊

同依單野有咩共同地方？
如果你相信係有唔對路既地方
可以Send依個Post同新聞比佢睇
其實一開頭我同黃太仲有其他受害者有猜測係咪集團式經營

四人幫
你走左後 多左學生 可能就係因為見個模式work 入會每月交錢 出會收分手費 又知自己玩灰色地帶 長玩長有
累積夠經驗 諗住食過翻尋味 擴展業務

就係因為見間唔中有人退出
但都無人爆佢料 以為袋袋平安
點知半路殺出個程咬金(我)

好似比人洗腦咁
之前話要出去住劏房
覺得可以迫使自己更加努力去搵錢
不過我都唔肯定係咪有問題
佢有時都仲會po ig
打啲嘢都算正常
希望係我諗多咗啦

推呀 呢個post唔沉得！！！！

推！！！！！

我會出錢出力支持
見到徐妖咁逍遙法外真係眼火爆或者可以吿佢逃稅煩9佢？因為樓主之前話徐妖係要求學費比現金

推！

上堂帶黑超好型？

逃稅呢part有得搞
聽講查起上嚟真係搞足幾年
而且好多收入都會變得好唔方便

我3月已經開始講今日真係最後喇
麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

睇到好撚嬲
認完圍樓主 又爆哂人地名
出哂人地樣
成班中毒已深 On99

宜家澄清有撚用咩 搵返啲家長出嚟相認澄清先算啦

未睇 好忙

除左bell 講野正常小小之外
其他都係9唔搭8
有鄉音果個最on9
全部都係臭西樣 聲都西
係咁響你地全名 叫你地當面對質
一聽就個樓主當初俾佢圍有幾大壓力

訪問家長姓黃/王
但我地團冇人姓黃/王
明明個個係媽媽嚟架喎
我唔係唔俾單親家庭跟媽媽姓
但成個訪問個阿媽冇提過成頭家得返一粒女
或者暗示係單親家庭
所以冇人係個姓呢點已經證明佢講大話
----分隔線----
我諗一個演技再好都冇可能演得到
個位媽媽嘅痛心嘅感受
一個講大話嘅人係唔能夠同時表現出相對應嘅表情
只有發自內心嘅說話先可以有最真誠嘅感情表達到
以上係小弟意見
不喜勿插

佢哋講啲嘢完全唔係回應報導問題
一味講人邊次邊次點做錯嘢唔啱佢哋心意
which is 啲勁八婆勁唔關事嘅無謂嘢
話咩我生日你掛住影相有冇尊重過我
聽到真係吱一聲笑出嚟
啲面口同內容都閪撚到唔知想點
如果咁算澄清 真係一啲說服力都冇
只係衝出嚟俾人睇
呢個團俾人洗腦到啲價值觀幾大問題

所以唔該晒你哋班閪婆
再次證實樓主勇敢企出嚟係幾咁正確

化名啫 我都唔係叫阿Ka

佢地夠膽約戰 當面對質

已經大手買入萬里望，依家已經成地花生殼

我想睇lives

LIVE IS ADJECTIVE， WHY ADDING S？

佢地拍片都口窒窒咁
樓主有文有路好多 完勝

佢哋依家恨到啦，上哂位，出哂名成名喇，有個仲話媽咪，我對你好失望，你信個外人晤信自己個女，你老母對你好失望就真啦，你自己粒聲唔出集體離家出走，想人信你，你番屋企同老母解釋吖，呢d咪對質lo

果度減埋三核 唔算多人 可能都有成員或培訓生動搖左無幫佢拍片

呢件豬閪chok極都chok唔出眼淚
啲戲曳咗啲喎

You’re right

Receipt in Advance

上次話人做援交 當駁左d pt
相信出去對質都唔會有高質既對話

睇完相

黎黎去去好似得一個特別鍾意影性感相
其他相都好普通啫

屌呀又話bell好靚嘅
一岀片真係嚇到鳩縮

勁樣衰，但几有腦：唔放過任何sell 自己做明星嘅機會，點解咁醒，因為檔嘢佢有份個咯，商業登記有落佢名㗎明白未？

佢哋澄清條片講啲嘢咁濕碎嘅
淨係掛住自拍呢個咁弱雞嘅pt都拎出嚟講

個Ding講嘢1999到呢
話之前沙灘影婚紗相定係想講泳衣相
之後又話你有冇尊重過你話要養既寵物
笑到仆街

By the way, 點解成曰話關乎人生安全嘅問題呢？有咩安全問題呢

就快連樓主跌咗條麵落地張相都要拎返岀黎講

講想養唔代表真係要養
都唔知佢屌乜鳩

養左就話姐，養都未養就叫人尊重下你未養既寵物，做乜9

兩睇啦
如果真係有腦就一早離開個團啦
咁大個人仲活係自己世界以為自己好出名

佢講到已經養咗之後又要棄養咁款

我仲未睇片呀
但睇你地啲回應都睇到成頭問號

話返樓主轉頭想上位出名我真係
佢上咗咩位 佢公開呢單嘢對佢上位有咩著數
蘋果專訪又冇出樣同真名
相嘅話咪係佢哋班八婆前排上連登po嗰啲囉

睇得好辛苦先睇晒
講咗好多次話你好多衫，又話都唔知點解你咁多錢買衫

可能起左我啲連登post黎睇
事實上無養到 叫做有去愛協探過下貓仔
幻想下就已經比佢地扼殺係搖籃中
仲因為我講左句「好想養貓呀」而圍我

人哋搞生日會你做咩唔理人掛住自拍呀
人哋個玻璃心碎晒啦
咁耐之前嘅嘢仲記到而家

佢哋團員show左一張合照有樓主樣
唔算好清不過睇得岀樓主好靚好有氣質

樓豬，藍衫個條友真人係咪講嘢都係三字經咁架

第四同五個樣似三十中
第六個樣加埋講嘢好撚好笑

佢係核心喎 壇野佢都似有份 唔係純受害者
佢地幫徐妖完謊 你話有無錢袋？

又話佢哋搬岀去住係因為你唔開心所以先陪你
哇心哋真係好好呀

咁就唔知啦，樓主話三核都要每月供養徐妖重要比得更加多
而且bell本身咁有錢
當然佢就一定都有責任

真係唔怪得知班所謂少女包括中女33歲Ding會一直留喺個團度。因為全部都係懵柒黎
條所謂澄清片根本就係犯緊一種低級邏輯錯誤：做緊Red Herring紅鯡魚（Wiki： 指以修辭或文學的手法轉移議題焦點與注意力，是一種政治宣傳、公關及戲劇創作的技巧。）
佢哋來來去去都係講緊啲好八婆嘅問題：例如話佢哋生日或者聚會嘅時候，話樓主點樣自拍，唔尊重佢哋就算我當你講事實，兩者根本冇衝突，以為咁樣可以轉移視線指責到樓主？
相反，你哋冇正面回應我哋最大嘅指控：洗腦、詐騙etc.例如點解要求幫樓主同其他成員買一部聲稱要四萬幾蚊嘅古箏？但事後完全冇單冇據？發現部古箏其實市價只係四千幾蚊？！
呢班女相由心生，全部都好肉酸、樣衰衰，又冇腦佢哋就真係痴痴呆呆坐埋一台喇

講既內容同啲十零歲八婆圍爐講人是非冇分別
之前個post又係咁，post幾張相就話樓主好姣拜金
都唔知話徐妖醒定蠢好

只係徐妖講 佢地比更多 但無見住佢地比 好似係？
後來有人爆bell係文員 定乜 搵唔多

明呀，個呀媽唔想個女知道佢係邊個
唔想個女更加反感

唉..徐妖洗腦洗到班女咁撚蠢
一出黎講嘢就表露無遺

係得呀bell講野較有邏輯理性
其他都係小學雞挑埋d無謂野黎講

因為佢講既大部分都係講自己野，點解搬岀去個啲
其他人就真係八婆講是非
對比之下咪好似比較有邏輯

睇完的片，成班痴痴呆呆坐埋一檯，比隻老千賣完仲幫人數錢澄清

而且岀得來講嘢好心都執下個樣啦
雖然相由心生，個個都三尖八角
Bell個真面目

佢自揭家醜呀

呢班古箏女點釣金龜呀樣同身材都唔評論啦大家有眼睇，品味停留係10年前着衫又娘，冇邏輯之餘仲要口才差

睇完段片都唔知佢回應左啲乜

開咗段片，睇咗一陣頂唔順
認真問吓樓主，其實佢哋平時講嘢係咪都係咁
我聽上去覺得佢哋智力好似有啲障礙

想像到同佢哋相處幾辛苦
啲嘴臉語氣閪到，少少野就係咁搵黎講
岀街自拍下，多啲衫都要俾佢哋話
對佢哋黎講 多衫->唔知點解咁多錢買衫->一定係俾人包養
成班都痴撚線

乜佢哋成班女唔係就係以俾人包養為目的咩就算樓主真係俾人包養都應該係佢哋嘅楷模

之前又係度post樓主泳衣相岀黎話佢姣
明明佢哋自己又post泳衣相沖涼相又著露波邊衫
講嘢前後矛盾

成個邏輯真係唔似成年人
好似啲無知嘅初中學生或者冇受教育嘅阿嬋

樓豬我post1追到依家 g持你

邊個係陪秋john(譯名)？
連個記者都留咗言

睇完段片既最後好心寒
Bell睇依個世界都只係識用「知名度」黎量度樓主
佢係上腦想做明星到一個咩地步

識得唔留記錄避開鏡收錢
知道點樣利用心理呃走人哋個女
但係啲語氣作風品味價值觀又咁撚奇怪

徐妖一定係同佢哋講
樓主咁做係搏上位想抹黑佢哋
但係事實上係佢哋自己爆樓主個樣岀黎
樓主做訪問都係遮晒樣
個個讚樓主靚佢哋一定好唔据
班人入咗個團咁耐，心理價值觀已經被徐妖同化到扭曲晒

仲以為有咩料爆
講嚟講去又係邊個唔去邊個生日會
然後邊個selfie又唔預邊個
買得多衫又要講一餐
Bikini又讀錯
真係街市求其捉個師奶都有水準過佢哋

[古箏少女團] 徐老師女學生突發新片澄清!!!!

有冇人入去挑機

隔離條友似假膠多

鵝鵝鵝 梨梨梨
啲懶音聽到我呢

仲有條條女都三尖八角 冇個似人
濾左鏡都成陣娘味

多謝指教
應該唔係樓主
重點係
佢地成日提呢個名擺明人格公審佢
樓主你唔洗驚佢地架

係我全名

佢哋係不停亂add人，再邀請人like佢哋個page
睇中啲麻甩佬鍾意會彈古箏端莊得黎又會有性感一面呢個心理
不過班女柒到咁又冇波

Bell Angel
Angel Ding Ding
Lib Coffee
Eggbb Angel
Bebe Bu
Pop Up Up
屌啲名真係柒到冇眼睇
以前佢哋幫樓主你改膠名個時你有咩感受

智障

其實正 佢地開始蒲頭 更多佢地以前既朋友認到佢地可以有機摷到佢地既家人 徐老師其實係咪真係廢到咁 今時今日仲唔出黎親自解釋 仲係推d團員出黎解畫

徐老師 你今鋪捉撚晒蟲 如果再多兩三個家長出黎 隊鳩你 你就算唔會有法律責任 都要令全港家長提防你

再睇下條片有無成員其實身不由己 提供緊暗示比我地

最難頂就係痴脷筋果條女，真的看不下去，一句講曬，唔怪得比人呃啦，好心徐妖積下d陰德啦，真係智障嘅，你都坤？落地獄

好撚多Angel

柒爆

除咗第一個肥婆係咁震，尾二個個講嘢似弱智之外都冇乜特別
而且都唔覺得佢哋會有咁醒目識得比暗示

Err 我睇左第一個人頭1分鐘既發言已經寫左成頁紙出黎
又未至於好激氣
但真心覺得再覆落去真係好小學雞好八婆
又唔係好想萬字文回應，我都會攰架
蘋果出左之後就有其他媒體黎跟進，
我都係等埋東張先一次過攪

重點都係徐妖VS家長，同埋「邪教」依一點，
你地班人行開先啦，做左擋箭牌又不自知

介紹自己嗰陣係咪要講 Hi我係Lib Coffee

巴打 條片睇一次已經想死
你仲可以諗睇多次

東張終於都有？

等佢哋向媒體公開對質囉
既然佢哋講到咁光明正大
唔使激氣㗎，都冇人會信佢哋

你地明我點解當時onon99咁比左分手費啦
痴線架一個二個圍住房門，
用咁既樣咁既語氣，仲要唔比我篤手機／話比外界知我既處境
再加埋佢地吹到自己非富則貴咁，
當時仲係個種狀態下既我點敢反抗啊

佢哋終於有成名機會有得上電視

其實好惡聽佢地好幾個囡囡講野好似都唔係幾正

真係服左佢，明明佢就無搵過屋企人
屋企人去OU搵佢，佢即刻報告比徐妖知兼唔理屋企人
真係唔知邊個對邊個失望

媽媽係感情上可能係錯，我唔知具體情況係點，
但你自娘胎所生，佢對你既愛一定唔係假。
同埋講出依段家醜既你，已經深深地傷害左你所有家人既心，
將來有日你再睇翻，我怕你想打死自己。

無睇哂段片，但有其他人同我講三核唔齊腳，少咁個

因為好過癮 你唔覺得好似解緊個謎咁咩 我係偏心裴姑娘架啦 因為個組織真係古撚怪怪

少左我成日話想打爆佢果個著背心最肉酸果個

有條女話佢仲同緊父母一齊住 然後就講佢上次生日 你同佢一齊影相
唔知係我心理作用定點 佢地個個都嗌你個名 但我唔feel 到有幾恨意 可能佢地都等緊救贖
加大力度呀樓豬

自拍依件事都好拎黎講
撫心自問你地有邊一次出活動唔係瘋狂影相
踩單車一個鍾，半個鍾都係係到自拍再Send比徐妖
成員生日，包括成員自己，個個都係到影相
除左團體Page，仲Post哂上你地既個人fb（殼）

係喎 go baby 唔岀黎既

加油啊

佢地有次組織團體活動，
係夏天接近30度高溫既情況下，
大家一齊去沙灘影婚紗

後來某報報導夏天最炎熱的一天時，
順手影左成班人係沙灘上影婚紗
叫做上左報紙，徐妖同三核仲覺得好威威

有條女話18歲生日
你唔尊重我嘅話你可以唔黎
痴撚線以為自己係邊個
把自己看得那麼重
唔去佢生日就係唔尊重佢

笑死
搵唔搵得返個篇報導

你睇佢地啲演出片就知 真係咁樣自我介紹

無啦啦影婚紗相做乜鳩
真係唔明佢哋嘅思維
咁恨岀名今次俾佢哋恨到啦

成班人講段嘢都要一節節四五個字咁done出嚟，讀稿咁讀
唔好話澄清，淨係聽都唔知回應咗乜重點
淨係識人格謀殺，又話欠卡數、咩阿哥講粗口
轉移極都無回應過每點重點
大學咁教你地架咩？
嗰個徐乜乜真係好廢，澄個清都唔識

推到徐妖現身，要還

啲名勁似Facebook 啲五毛account

因為佢正正係未夠18歲果位呀
所以先仲同屋企人住緊

小朋友識得咩叫「恨」咩
同埋本身唔係個個都知我中文名係咩
係叫個團內用既英文名
識唔識讀個姓都成問題 仲旨意佢地讀熟咩

大部份人講野都無乜感情 又有懶音鄉音
徐老師 你唔應該用一個寫實testimonial 手法去拍出黎 你應該好似災難小組咁 三核主持 其他團友坐係後面
列晒一堆大家有機會問既野 做返個q and a
咁先係一個好既回應片 你宜家捉d女出黎講 各有各講 對白又唔熟 感情又欠奉
我覺得真係對你指控一d幫助都無之餘
仲好想快d摷鳩你出黎呀

好多女

老實說係唔太想去架 因為同佢唔太熟
正正係團裡面啲人話要尊重壽星同埋要團結
逼於無奈先去 但都叫做無失禮
夾份比蛋糕錢兼助下興
影相就個個都影架喇 唔好瀨我一個人

同埋我都唔信我生日個陣 你係真心想同我慶祝
大家真心唔熟 唔好咁假啦

搵唔翻
定東方 2017/2018??

邊個沙灘

同埋成條片18分鐘
一隻字都冇提過徐妖
唔出面不特止，連提都冇提

係喎 好撚古怪 矛頭對準佢 但一個回應都唔會提到佢 然後係咁提樓主個名 係咩招數

好撚on9
就係呢d英文名 搞到我一直分唔到邊個打邊個

除老師仲鳩縮緊
搵班靚妹出黎做擋箭牌

俾個黃媽媽知道佢個女係入面講佢真係想像唔到會點

黃媽媽囡囡其實係唔係條片入面出現 同埋佢代號係乜

樓主你好！我係教琴既，
自從睇左你單野之後，
已經即刻同哂班學生家長同埋班音樂界朋友同事打定底！
叫佢地通知身邊所有朋友，如果想學古箏，一撚定唔可以搵徐妖。
同埋我相信佢地實會幫你宣揚出去！
盡幫❤️
繼續推爆佢！

我諗黃媽媽未必想個女知，怕個女更加反感
佢個番說話都係作為父母既諗法，同晒所有女仔講既

笑到我gap gap聲

唔該哂你呀
我都等緊啲中樂老師/團體幫手 唉
不過都係無乜人識徐妖 說好的很成功很出名既年輕演奏家？
一陣會唔會又同班女仔講 要大師級先有資格識佢

我頂

絲打好嘢
希望幫到

Sor 笑咗出聲 一直都好好奇點解咁多食物名
樓主有無試過用呢個名自介 真係好老尷

你以前個膠名係咩

佢地係咪覺得叫天使就係美女

Btw睇完條片 個Ding真係好撚樣衰

好似諾士佛台啲南亞侍應酒吧嗰啲signature咁

精闢
收到個名我都o左嘴
但見大家啲名都係咁

唔好睇林丹鳳講嘢正正常常咁
佢先係俾人洗腦洗得最恐怖嗰個
講到出面所有人都係想黐屋企
全部人都係冇用 冇志氣
然後妄想自己高高在上
靠緊自己雙手闖緊天下
而且呢刻佢仲相信自己會做到明星
呢種思想同徐妖設計出嚟嘅完全一樣

其他人講嘢即使窒下窒下
起碼真係用緊個腦處理緊訊息
但係林丹鳳過份冷靜
而且講嘅每一句都有徐妖嘅靈魂
佢已經冇得救
衰啲講句 只要邊日徐妖玩厭離棄佢哋
林丹鳳應該會崩潰到自殺死

成班俾人洗腦洗到入血
話係古箏團
成個fb page都係曬名牌
個個俾人呃到以為咁就係上流
拎哂LV扮有錢女
彈古箏駛乜着到成隻雞咁啊

連第一次都係飛撚住嚟睇

𢇁打好嘢！

同意，佢已經中毒太深，講嘢好自然

佢仲要係最靚個個

無咩能特別幫到手
只能講句 保持身心健康先可以有力繼續抗妖 呢度大把人撐你

成班呀嬸咁 好聽D就村姑 咩起個名牌都唔襯 套衫核撚特特咁

嘴歪，心不正

唔似咩

平時d相p過定點
相靚好多

全部相都p過啦
一拍片就岀晒事

同意, 聽佢講野就覺得恐怖, 明顯睇到份狂傲, 當狂傲最後面對一敗塗地, 我真係擔心CHILI GINGER

我覺得好似

咁佢係目前隊伍入面 都仲係比較娟好既

又推返呢個post

佢地基本上認咗成班人跟你落樓

有個個樣好似好驚，想喊咁？

徐老師可能參考左GTO
童年有不愉快經歷而要報復社會 整隊天使軍團出黎

大門美鈴（大門 美鈴（だいもん みすず））
吉祥學苑新任校長。34歲。特徵是帶着眼鏡和巨乳。底下有11個天使組成的臥底學生軍團，為了進行向櫻井理事長復仇，和讓鬼塚在社會無法立足。
為有着跟天使軍團一樣的遭遇，過去因父親之故飽受同學霸凌，而當時的櫻井理事長是她以前很信賴的老師，因為一場誤會使的她對人性絕望。曾一度把鬼塚玩弄於股掌之中，其設立的扣分制亦幾乎把鬼塚迷失。然而最後卻敵不過鬼塚的熱誠及板垣的隱忍；忙亂之下背叛了涉谷，致使其精神失常。發現當初錯怪了櫻井後再次身陷火海，被重傷甦醒過來的鬼塚所救。事後協助櫻井發展抱負。

天使軍團
包括常盤愛等跆拳道三人組，總共有11人，隊長是涉谷翔，特徵是都曾經因受到極大傷害而自殺又遭大門校長所救，而成為學校臥底學生，有誓死為大門校長賣命的情操，而後天使軍團裏的常盤愛受到鬼塚感化離開該軍團。

可能真係被迫出場

希望救到啲想走嘅

係都唔定
走都要好大勇氣

有無諗過佢唔係被洗腦
而家佢好清楚發生咩事
而佢係主腦之一

邊個係老師?

係咪可以改名做抹黑少女團
要澄清又唔叫徐妖自己澄清 點叫人相信啊

睇完條片真心相信有大部分既女唔係賣淫
佢地樣衰到咁賣淫會窮

以佢嘅團内地位 我信佢一定有得分佣嘅
但係戴黑超返學
仲要上堂同g dragon message傾計
呢下真係好難講得上係清醒

終於睇完條片
除咗Pheobe 同Bell姐之外，個個講嘢都有鄉音，奇奇怪怪咁，講唔到完整句子。
個個都只會叫樓主出嚟對質。
對質？對咩質？又要畀你哋圍，又要畀一筆「精神傷害費」，定「對未養寵物不負責任費」？
大個啦；個個都過咗18歲啦可？個腦清醒少少，講嘢前組織吓先，起碼講到完整句子先啦！
你哋話樓主講嘅係不實言論，咁點解唔係逐點擊破，而係講樓主買好多衫、想養貓？買衫=大洗，大洗=抵爭一屁股債？
咁個四皮幾嘅古箏呢？皮幾嘅單車呢？名牌袋呢？全部都係樓主花費嘅來源喎，哦，啫係買衫係大洗，買呢啲嘢就係應份？
好，就當真係應份買。
咁點解非貴單車、貴袋、貴琴不買？部琴仲要由始至終冇見過冇摸過喎，咁都一直畀錢又合理嘅？
你哋班人一開口就露哂底，有時間做埋無聊嘢，不如學吓點提升個人修養吖

所以樓主喺原post會定時報平安
好驚chili ginger俾個癲婆溶咗都唔知

Oncc同東方一樣。肯定係呢個傳媒？

好聰明 直至現時 完全無係網絡出過鏡

個名好嘔呀救命
不要再說了

已經無乜印象
我當時當笑話睇完就算

樓主，你睇咗個記者訪問後嘅感受未？？

睇左好耐喇
依個記者真係好好人 好nice
好照顧我感受同熱心跟進件事

我睇得出佢團火
無條件嘅信任真係好難做到

係有老師認得佢個樣，話佢只係上海音樂學院旁聽左一個學期
我都係透過中樂朋友問翻黎，佢幫我問啲老師
樓主仲有咩想知，睇下問唔問到
之前你係咪都試過問上音，有無回覆?

係咪封城未有人返工呀

其實真係盡左力 最後單野雖然係副刊 但至少出左街

諗返起以前為咗Facebook game開副a/c就會用呢啲名

佢只會變成另一個徐妖

好想睇佢地著婚紗影相

嗰個gdragon係會覆返佢

係咪真嘅g dragon自己判斷啦

好撚柒

呢個係bell？樣衰左咁多嘅？

平時啲相p晒圖呀嘛

老師唔出來回應 反而啲女學生出來講廢話 咁樣好難信你地喎btw樓主加油

係佢。 最新嗰條澄清片cap圖

條仔叫咩名好似

F4個 吳建豪
佢哋又可以拎黎打飛機啦，有團員個樣似台灣知名藝人

我唔介意bell bell用古箏手指甲幫我打飛機

喂唔掂喎
成段片都係想人格謀殺樓主
但又回應唔到網上啲指控

有機會呀

啱啊 開左個頭 之後會順利好多

係囉 自己判斷啦
事源係有位脫箏者好鬼鍾意gd
徐妖就同佢講
班姐姐既公司有機會同班韓星有業務來往
話將來同BIGBANG食飯不是夢
可能因為咁 Bell就嘗試下inbox人
都差唔多3、4年前既事

徐妖套路 淨係揀啲無關痛癢既野
就係迴避啲重要野唔答 費時惹蟻
當初佢地陪睇樓個陣
我都面對業主同經紀質疑
因為依班人教落租樓係唔會出示入息證明
又教啲女仔點樣回答業主同經紀既問題

我當時睇租盤 全程係徐妖同核心做主導
佢地甚至要求我最好唔出聲

我覺得成員啲殼名
好似布甸狗啲friend... 咩tart, bagel, vanilla
Bell鍾意little twin stars同兔仔
Ding係PC狗同埋企鵝（？
Pop pop up又咁似Pom Pom purin
布甸狗既興趣又係搜集鞋

我記得你話徐妖叫自己布甸狗？

頂 好變態

係呀 「布仔」

我屌丫
徐老妖唔好侮辱我隻布甸狗呀

鐘意左布甸狗22年

原來栢斯fb覆左

有關老師已非本公司導師，有關言論的內容與本司並沒有任何關係；

如有任何人士就以上事件發表對本公司之失實言論，本司不排除採取法律行動。

非常同意, 睇完佢IG 個段說話, 一個人咁有條理清楚自己做緊啲咩, 再進行反撃, 真心救嚟都無用, 唔會點得醒佢.

徐妖比人炒左？

睇到心都寒埋

First blood

好波

咁耐以黎都冇音樂界嘅人話識佢
其實都知咩事啦
依家終於印證到

終於都有實證
柏斯係炒左佢

Btw假ac 唔洗擔心

不過咁多年
琴行係咪真係唔知徐妖背後做咗咁多嘢
仲係覺得有可疑

炒左都唔代表佢地冇責任！
就係呢啲垃圾琴行唔做好background check先令到佢可以向琴行學生落手
一句已非本公司導師大撚哂啊？

極度懷疑徐妖係學歷做假，如果徐妖係假學歷而琴行請左佢，變相有份呃家長
身為琴行中介應該做好審查先轉介比家長小朋友學音樂。如果唔係搵佢地黎托柒？正正係因為信任先會搵中介嘛！

突破盲點：沙煲面果個亞高，應該退咗團，冇出嚟錄影，莫非退咗團？

啱啊 徐妖收左咁多學生
咁多年黎比個唔知咩來歷既老師教
又呃埋家長 啲家長以為佢background係真
加上有琴行做中介有保障 先放心交個女去學
點知個女比個唔知咩老師洗到變左個人咁
離家出走仲六親不認

咁又唔知喎 正常拍依啲片應該要齊人至係

幫手推下

雖然 柏斯炒咗徐老師
但佢曾經聘用徐老師
班女學生係透過柏斯認識徐
所以，柏斯都要負上責任

最起碼要承認自己聘用過徐佳旻（ 由邊年到邊年，邊間分行）
承認自己喺監管老師上有失德/失責

希望媽媽們唔好唸埋一邊，你哋個女等緊你救，等你哋聯手瓦解個組織的！

Exactly

聽咗咁多名都覺得見慣不怪
但Pop Pop Up真係柒出宇宙... 咩事呀
Pop Pop Up係咪段片尾二好似智障嗰個
講嘢好用力，又咬牙切齒，OnL79

會唔會隔離緊？或者喺外地未返嚟？好似近期幾個post都冇見佢

有機會喎

薑係老嘅辣

pop pop up

拍片姐 就算隔離緊 有手機就拍到㗎啦
佢地個個背景都唔同 都唔係一齊拍

隔離po仲成班狗公讚佢靚
點睇都好普通
重點係佢係呢個邪教嘅幫兇

我見到就眼火爆，全力追擊徐妖

佢個樣好似男人，女生男相，佢同佢師父一樣歪咀，心術不正

諗到佢地拍片啲嘴臉 真係好乞人憎
由其中間果層左一嗰個豬閪

今日追左女巴打既post真係覺得你好有勇氣，留個名g持下先

早幾日係地鐵搭將軍澳線見到Ding
對閪眼戴住口罩都認得 全程鬼鼠到
咁有錢 咁高尚 做咩搭地鐵啊
Mon post邪教閪 而家全香港都認得你哋啦
仲四圍走

女巴打

各位都可以一齊通知所有住將軍澳嘅朋友
一見到班邪教雞就影相
有能力嘅話直頭當街鬧佢哋
務求令佢哋以後都唔敢出街

女巴打？

正常咁驚既話應該搭的士出入
除非佢無哂錢搭
唔猜測咁多

四眼妹果然大波

老師都屌得過

你地好變態

pop up up喺邊度搵到

我喺佢哋古箏Facebook page like左佢哋post既人入面搵
一見到係呢啲膠名就知係佢哋既人
再對返icon個樣

原來係呢條讀唔成書嘅傻閪

佢平時d p 圖p 得太勁，認人認得好辛苦，不過呢個個樣真係好嬲，成日都話”我都出咗嚟陪你啊，咩事呀你”
咁既然叫你陪果個人都走番屋企咯，點解你仲留係度，唔番屋企嘅？

1年死約一早完左完 仲繼續住
Btw我真係同佢地唔熟
唔好扮到兩脇插刀咁
兩三個一齊住就話幫姐
依家仲有其他人搬左出黎喎

咁啱嘅我藝名：porn hub hub

頂，bell好醜，可能太瘦。

隔離post啲痴線佬丁左幾日

一睇嗰啲就知係純粹唱反調嘅人

其實呢排佢哋仲可以靠咩租樓交學費？
個朵臭晒 Show又冇得出
又冇正職 個市又差冇得炒股
啲part time都冇得你返咁耐
就算終於肯的起心肝做雞
啲嫖客都驚肺炎啦

我都睇唔透
不過翻Full time應該還好 有啲行業唔會咁狠去裁員
要裁都裁左高薪個批先
但part time照計Cut哂

照例報個平安

絲打好

我想知道佢哋嘅稱號係咪有特別意思？
叫Angel 係咪高級d？而Bebe, Baby etc係咪初級成員？
假如有意思，點解有個又會叫lib coffee？

睇完成件事覺得好癲好驚
諗翻起細個都有諗過學古箏
雖然學咗鋼琴最後
有諗如果係我遇到佢會唔會中伏
但我細細個學野已經好憎啲老師R水吹 阻住我學野
所以應該唔會掛哈哈哈

可唔可以off topic問下古箏難唔難學
同捚中樂咁細個圈子都可以搞啲咁嘅嘢
去邊學好😂😂

淨係徐妖先知點解
全部殼名都係佢改既
有機會係按布甸狗朋友既名作基礎去改

同埋點解pop up up會叫做pop up up

Pom Pom Purim 係布甸狗咁解，pop pop up 可能base on it.

我個陣真係當徐妖半個朋友咁
唔會話因為少少吹水而考慮唔再跟佢學（雖然後尾好多）
不過我都無跟過好多樂器老師 無得比較

唔算難既 學翻簡譜
搵翻啲公認既機構 有政府管轄既
出左咩事都仲可以追究
例如音樂事務處

仲有冇follow up??

要繼續update! 唔可以比依啲人繼續害人

講得啱

幫手推一推

唔好意思

呢排小左上連登，尋日先睇到相關新聞
想同樓主講你好勇敢可以走番出黎，同埋希望你以後繼續加油
連登巴絲都會支持你！

多謝

推唔郁都推

多謝有心既網民

幫推，加油樓主。大把支持你

第一張圖好識揀

最近都有做啲野要去推件事
Btw柏c深潛 家長得唔到有效既溝通
希望各位未被Block既巴絲幫忙係柏c留言
炒左人唔代表免責
根本就係怕啲學生家長會走去聲討

俾柏c block咗

好正，

要不要加番每月團員必須交4000或以上團費給老師

我依家去

揀相揀得好有代表性，尤其係第一張。唔帶罩 著肚兜彈古箏，唔知以為落咗妓院倚紅樓

推！唔可以冇咗件事
啲妹妹仔雖然戇鳩鳩 但都係俾徐妖蒙蔽

純粹好奇
Go個Facebook似真野
但係一直以來都係單人相
好似一個朋友都冇
係唔係平時同人相處唔到
入咗團同啲怪人先溝通到

唔係真
個個del哂社交帳號啦
依個都係徐妖叫佢開同幫佢執相
幾乎所有人既fb都係放個人相架

Cls

幫你推

幫手推

主腦仲未出樣
全香港無人識佢？

我想同Bell做愛

老師一早出左樣喇
但香港無乜人識得佢
說好的知名青年演奏家 奇了怪了

張張相都執到幾撚核突
D effect 我以為自己返咗10年前

今日突然醒起 所以入黎睇下有無更新

幾日前喺希慎見到 Bell，追咗咁耐post，戴咗口罩都認得

唔知係咪係銅鑼灣番工呢？

正唔正

加油樓豬！

報個平安

推吓先 好耐冇見啦

有無後續

佢哋係咪正式收咗皮

要正式收徐妖皮！

岩岩東張西望有報

東張西望！！

平安就好

我一聽到即刻上黎！

東張一播，徐妖收皮，一於鬧爆佢，揭露佢d仆街嘢出嚟

冇睇cctvb
想問吓係咪今晚預告聽晚播？

尋晚睇東張西望見到有預告!!(sorry屋企人要睇cctvb)
我媽都好好奇,我講左成件事比佢聽,佢好驚訝
加油樓主!

5月6日及5月7日連續兩晚揭露邪教惡行。睇下徐妖今次點拆！

密切留意「東張西望」先！

推呀
聽日叫埋老母一齊睇
樓主加油好人一生平安

放走啲女啦徐妖 當幫自己個女積吓陰德啦

樓豬可唔可以錄上嚟 唔想俾clickrate同收視cctvb

同意
或者有無其他人可以錄起

我見youtube有時會有重溫
唔知遲吓會唔會有

今晚

開始了

開始啦 樓主好慘 之前都係咁睇post

支持樓主

支持樓主
推

好慘，有冇比老師抽水？

見到姑媽喊好心酸

幫手推先

無錯

條仆街有冇搞學生？

姑媽好慘

推！！

睇緊 推

好慘

教古爭都可以呃女做G，做龜婆
D大陸雞搵錢方法真係層出不窮

大學生，有冇18歲？

所以話...

光復香港 時代革命！

想知老師目的係咩 賣女做雞？

想知佢有冇搞學生姐

姑媽

常說自己的媽媽是名醫，爸爸是警司

見到姑媽喊我都想喊

冇講佢地個fb有幾語無倫次，啲文法好有問題

唔知呀，應該專揀d 16歲左右，成左年父母報驚都唔受理

呃女離家出走，用群眾壓力斷絕家人聯絡，基本上同韓國日本邪教用既手法差唔多，殊樂bb就係例子

柏斯係fb 不停del人cm
唔通

個老師係女人

徐老師好似毛澤東叫人搞文革

藍色more

我都想知個老師係想點
係真係想創造一個洗腦邪教出黎定點
諗唔明對佢有咩好處

報下平安算 唔推post喇
要答既之前都答哂

個編輯係咪有事， 我睇完成集都一頭霧水

可能要出動魔法師先救到佢哋 聽佢哋父母講報警係冇用 popo視若無睹

然後阿Bell一野揸爆你春袋
啲血同精爆曬出嚟
流出黎嘅血同精形成左幾個字
白馬嘯西風

一個credit都唔俾連登 cctvb好野

BTW 個老師應該精通社會學 啲招數幾乎可以用社會學theory去解釋

樓主有冇收到風而家個團咩情況

唔好再針我牙bell

應該有成日扮高貴 又要班女扮靚裝性感打扮 你話會比咩人睇呀 扯皮條通常係等班有錢佬睇中先

你係咪阿

仆你個臭街bell正撚到仆街!!
你地咪J佢

徐老師成個麻原章晃咁

我一個亞洲人嘅英文仲好過啲西班牙人

對波細到

東張西望講完
好快黑警會受理

我願意出1皮同班女夾租
要同阿bell同房

有啲嘢唔係唔會就咁過咗去

真係有啲似喎

好似係啊，之前有個仆街開咗個po，po曬佢d嘢

哦

tvbxxnxw 有片睇，不過要用torrent

推出

推推！

我好似見到東張西望有預告

我岩岩都見到，２０２０年５月７日播２０３０

最衰要返工如果唔係都睇下

MyTV super 可以7日內重溫

無用戶得唔得？

我都唔係用戶啊，又唔洗＄，又唔洗係用戶

我賭埋條 j 班女一定有做ptgf

開定電視

果間琴行請d咁既人 擺明黑店黎。 果條八婆諗到d咁既橋呃細佬女真係犀利

開始

慘，只能夠透過Facebook 了解佢近況

估唔到咁耐之前追post 今日東張西望見到
希望咁多位苦主都早日脫離

支持收嗰隻徐老妖皮

希望東張出咗之後可以快啲捉到老妖

東張之前唔係中意踩埋上場

另類宗教式層壓 洗哂腦仲要攻擊人好恐怖

做乜撚嘢

屌你，麻原彰晃？

真係有

踩上去了

有無一個成員係靚D ga?咁多張相都咁衰樣

唔鐘意tvb
但東張係呢d位真係做到野
仲有之前公園大媽

屋企人開左cctvb咁岩聽到報導緊樓主件事
好似報導得幾完整
睇到訪問姑媽個part睇到有啲心噏 個位媽媽好慘

頭先睇電視好似話要供會費喎啲女點樣搵錢供會費？

千祈唔好冇咗件事

其實有無可能扮學琴，放蛇

除老妖已金蟬脫殼

唔明點解可以操控到咁

佢resign左

你覺得呢

周身名牌

建議你睇睇懶人包

聽到眼濕濕

成個連登咁大，竟然無人知徐妖住邊同真正身份

邊度有得做Sugar爹哋課金

一陣走去睇吓先睇完電視對呢單野好有興趣

新都城

除老妖走左路？

我都係
個女咁樣對佢但個媽媽擔心佢無朋友同佢過生日仲要已經兩年 點捱
仆街徐妖真係死全家 拆散咁多家庭

幾萬蚊買淘寶古箏

捉到個幕後人真係要call神獸

邪教式tum班妹妹仔入局
呢個年紀D女最蠢最無腦最易受人梭擺
20個入面中1個都夠
然後再遊說班後生女做雞
班後生女虛榮感大,覺得付出少少收獲多多
個徐老師根本就係扯皮條

樓主的勇敢，救左入世未深的小姑娘，功德無量

琴行所謂資歷核實 多數都係問老師攞啲cert影印下
至於曾經join過咩團 join左幾耐 係團嘅咩位置 琴行好少亦好難核實 (有啲老師可能join過好多個團，唔會逐個團打電話去核實)
至於interview 多數琴行都係叫你彈首八級歌 最多問少少oral 加上如果咁啱尼種樂器缺老師 琴行好易請人
琴行基本上完全冇filter可以filter走啲黑心老師(除非琴行識人知道呢個老師惡名遠播) 而且唔會要你好似學校老師咁申請性罪行審核

樓主我想講我n年前喺淘寶買過個古箏
同你嗰個一樣
連埋運費先800幾

堆到上報

屌你老味成日氹啲妹妹仔洗腦

真係等天收

2020年4月1日

其實會唔會個個徐老師都唔同人
背後嘅勢力一定好撚龐大
可以咁樣操控班女

扯皮條

我宜家先睇返尋日果集

算係好撚有誠意架啦東張西望 又有模擬片段

ching可唔可以講多d 點同社會學有關， 有興趣知多d

其實我都係識皮毛 始終major唔係sociology
個邪教老師比我叻好多 仲要實踐出嚟

選角幾好 係徐妖個樣唔夠奸

第二集係咪正常要聽晚先睇到？

凌晨應該有啩 我呢集追live
或者睇吓之後youtube會唔會upload

請問有無link?

追曬post 樓主加油

最後mytvsuper都有既 不過感覺有廣告彈到出黎 唔想比佢有丁點機會執到你錢 都係等big big channel 果個 果個好似無廣告出黎 豪一點比個hit rate 佢

無理由呀 敦煌牌
平極都兩千

我知有啲人單純靠東張同蘋果既報導去揣測依個團
當初佢地段片太長 我又懶得逐點去回
依家望到部分網友留言 有幾點我需要澄清翻

1. 我手上唯一一個名牌袋LV係用第一間租屋既退按金買既。
其他人買袋既資金來源，希望大家唔好作惡意推斷，毁女仔聲譽，或者去批評佢地既外表。
咁樣佢地會覺得外界係衰人，更加圍爐唔敢走，覺得老師先係保護佢地既好人。

我在團期間，從未聽過老師會要求團員去作不道德交易。

2. 團員口中既「我買名牌」，除左LV外係我用自己錢買外，其他都係我媽媽、男朋友買比我既。
我媽媽諗法係，你因為個老師買一兩件衫袋比你就死心塌地跟住佢，但其實我都比得起，我買比你你係咪就跟我翻屋企？

當時交往既男朋友家中有做生意，佢自己有用奢侈品，所以都會送一兩樣野比我。但所有野都不及果個LV袋貴。

3. 至於你地話我大洗，實在不敢苟同。我係好大洗，就唔會只係洗幾百同另一位團員去深圳慶祝生日咁簡單，甚至之後講到出口唔洗團員為我慶祝生日，我要攞正日去翻工。

4. 的確有因心情不佳，邀請過兩位室友去過韓國旅行，係徐老師既同意下一齊去玩。相信若非兩位自願，憑我一己之力無可能綁佢地上飛機再同遊再翻香港。

好多野，從頭到尾，係咪我自己一個人話哂事，我唔想多講，你地應該多作思考。

我都為左慳錢，努力壓到機票連食宿，5日行程$4000內。之後加多啲班，都可以cover翻筆數。老師叫我地住星級酒店，我違背佢意思，問兩位願唔願意住民宿慳翻啲錢，最後你地都願意。

5. 同事嘔吐物掂到Love Moschino袋底，我當時即時致電老師（習慣報告+個袋係老師送），老師話同事有責任賠償。翌日約埋室友去Twist查問原價再索償，索取左$2000。當時處理不周，我應該從此丟左個袋或比左同事，而唔係經皮具清潔服務後再用左幾次，在此為年少不懂事既自己致歉。

6. 我知道有一兩位團友承受唔住經濟壓力，又想留係個團到，所以好似我咁傻去透支未來錢，信用卡透支/借貸，但我本人唔係受老師或團員教唆去借錢。

由於金額大，收入來源多於1個及非全職，銀行唔肯借三萬多既大學學費比我，只能向財務公司借。唔睇收入批款既代價係貴利息；財務係自己揀既。

後來明白借得一次借唔到第二次，唔通次次交學費都要靠財仔？最後萌生退學念頭，並同老師講學費、租金太貴，月支出太多讀唔到書，交左學費又無法專心讀書，日日翻工，唔通要退學？

老師不置可否，默許我退學，無比其他可行建議我，例如正路退團翻屋企專心讀書/停學古箏/減古箏學費etc.

仲有一次貸款，先後用黎作預退按金比兩位室友，以及佢地既精神賠償費，務求盡快脫離苦海。

逼買貴價單車，簽三核借據去分期，每月$1000還一年；在老師遊說下，向老師額外支付$1000/月，權當老師幫草錢買多一部～$40000古箏先係正確。

希望可以解到團員/網友既惑，勿作攻擊🙏🏻
歡迎較要好既幾位團友係line到問我問題，
我會盡全力協助你地回歸正常生活，唔會責怪你地或辱罵你地。
可以放心，本人好佛系

成件事可以攞黎拍電影

樓主好堅！比個叻你

講得冇錯，團友應該擁有自己美好嘅人生，唔應該再跟住個大老千，做小老千，離開個老千，繼續過自己應有嘅人生，不用再為租金奔馳，過著無日無夜嘅生活。冇朋友冇同學冇家人、盲目咁工作、書又讀唔到，根本過d非人生活，而且現在更有可能惹埋官非，種種跡象顯示，當中牽涉刑事，三核和徐妖肯定走唔甩，團友要盡快離團，免得被牽連，只有家人可以幫到你哋，快聯絡你嘅家人幫你哋離開啦，唔洗比徐妖知，唔洗同佢商量，佢都教你哋無聲無色咁離家出走啦。如果唔知點走，聯絡咗家人先啦，佢哋會陪你哋㗎。

睇完東張西望過黎 點解仲未捉到個老師

原來仲有咁多人睇tvb
講咁耐
有無backup?

係知佢播先特登轉台10分鐘睇

可能你嗰個高規格啲
我嗰陣係買最cheap嗰款嘅
然後其中一個花紋同你嗰個一樣
不過我最後揀咗另一隻花

我諗唔止樓主
其他家長都會好願意幫你哋
就算唔想返屋企都唔洗助養徐佳旻嘅
慳返交學費買表演衫啲錢
幾個女仔自己出嚟租一間都冇問題啦
又有返自由唔好咩

支持樓主💪🏻重新出發💪🏻

香港中樂團出咗聲明同徐妖割席：

上海嗰邊如果都割埋就即係學歷做假

徐妖而家紅遍全個中樂界

Soci 廢J留名

母親節喇
徐佳旻都有佢個女陪啦
你哋阿媽呢？

d亞媽咪孤令令囉，做人個女應該唸下個亞媽，十月懷胎生你出嚟，揍大你至18歲，完全係無私嘅奉獻，冇望過有咩回報，你要乜，只要係d亞媽力所能及都會比你，可能有時係唔完美，但都係盡咗力。唔通咁樣比不上徐妖？你哋離家出走，傷盡家人心，咁樣對咁錫你嘅家人，啱唔啱？呢啲先係真正忘恩負義。

果個咁嘅徐妖，你哋咁多年來，亞媽都貢獻咗唔少學費比佢啦，d琴呀各種費用呀，都cap咗唔少水啦，咁徐妖比過d咩你哋呀？你哋留係個團度，一方面比團費供養佢，另一方面，幫佢吸引更多女仔入團嚟供養佢，並且處理下d團務，管理下d女仔。徐妖呢d手段係非常不道德甚至犯法嘅，你哋咁樣落去，遲早出事。
你哋甘心繼續做徐妖嘅犯罪工具，定係脫離佢？脫離佢，你就可以過番d正常嘅大學生活，識朋友，有番正常社交嘅時間，可以番去見養大你、真心錫你嘅家人，呢d人係無論你點得罪佢哋，佢哋都唔會嬲你嘅，趁住依家仲年青，快d回頭啦，再遲你哋一定後悔。人嘅嘢話唔埋嘅，如果你將來番嚟太遲，d亞媽未必係度lu.

件事我follow 左樓主幾個月 徐老師真係好撚野 可以不著痕跡 仲恐怖過好多邪教

係度真係要讚下樓主，雖然自己已經脫離徐妖嘅魔爪，但都不忘記團中嘅舊朋友，試圖以一己之力勇敢的把徐妖的惡行一一揭露…，冀使舊日團友快清醒過來，也令未入團的少女警醒，佢呢種無私奉獻精神值得佩服。雖然，徐妖現在仍逍遙法外，但最少她已離任之前任教的柏C，咁都足以令她的惡行有所收歛，中樂團亦出來澄清了沒有徐佳旻這個成員，她再也不能以此名義招搖撞騙了。

唉 每逢佳節倍傷心

仲咩轉咗名嘅？

覺得之前個名無乜內涵

白居易嘅詩，好詩好詩。btw, 你係咪有特別嘅含意，定只係情有獨鍾？

報平安

賊喊捉賊？

截圖

都唔知乜人嚟，操縱少女，拆散人家庭，考立名目騙財唔知有冇騙色，招搖撞騙，鐵證如山，仲有面話人欺凌佢。佢最好開記招伸冤啦，咁委屈

又出黎引人屌佢

得6個分享 又係上次拍片嗰幾個
其中一個三核去咗邊

但願係退左 祝一切安好 前程無憂

我睇咗少古前前後後果d post, 果個好大塊面果個叫亞Go嘅，可能真係退咗團喎，佢係三核之一，少古嘅商業登記持牌人之一，佢居然冇拍片出嚟澄清，之後d帖又冇share 同like,所以應該係有d嘢。如果係咁嘅話，真係好，即係作為三核嘅佢都知道要收手，對於社會當然係好事，對於佢自己來講，也是明智嘅抉擇，棄暗投明，係上上之策，希望佢可以重新過新生活，外面的世界很大，一定比團內更好，千祈唔好走番入去，衷心祝福佢。
佢嘅離開，亦體現了樓主肯勇敢企出嚟揭發嘅成果，當然功不可沒嘅就係呢度嘅𢇁巴，然後又有網絡作家葵倩鈴嘅文章，之後又有bb kingdom ，萍果，東張嘅報導，揭發了這事後，應該唔會再有人信徐妖，亦不會再將d女送去比徐妖教，至於團中嘅女仔可唔可以一個一個咁醒番出嚟，真係要睇佢地嘅做化了。

有Facebook 同 if update wor, d人真係好唔知醜，拍彈琴片表達心跡，真係映衰哥哥同beyond. 徐妖仲係度死撐，好心收皮，執咗佢啦。為咗洗底.佢哋呢次戴番胸圍，唔著肚兜，著番密実d彈。

佢喜啦

樓主，果籽報道出咗啦

花咗三日時間終於追哂post

樓主堅係勁又勇敢

唔洗理班blame the victim嘅仆街，聖人都有錯，何況我地都只係普通人，一個熟人真係處心積慮呃你，就算再聰明再精都係會受騙

最重要係樓主而家過返穩定生活，可以做返自己想做嘅野

btw, 樓主有無諗過用自己經歷出書？你思路清晰，文筆又唔錯，可以試下寫本書，甚至訪問埋認識嘅受害人。如果有書出我必買支持下

無論如何，加油過而家嘅生活，一切小心！